# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Videomass 5.0.18\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-18 22:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-03 18:50+0200\n"
"Last-Translator: MaiJZ https://github.com/maijz128\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: simplified Chinese (CN)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../gui_app.py:121
msgid "To suppress this message on startup, please install yt-dlp or disable it from the preferences."
msgstr ""

#: ../../gui_app.py:133 ../../gui_app.py:141
#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:343
#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:383
#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:390
#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:417 ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:287
#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:394 ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:473
#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:483 ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:494
#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:182
#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:245 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:265
#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:285 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:305
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:281
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:289 ../../vdms_io/checkup.py:75
#: ../../vdms_io/io_tools.py:170 ../../vdms_main/main_frame.py:884
#: ../../vdms_main/main_frame.py:919 ../../vdms_main/main_frame.py:941
#: ../../vdms_main/main_frame.py:959 ../../vdms_main/main_frame.py:979
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:509
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:797
#: ../../vdms_panels/concatenate.py:197
#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:60
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:426
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:490
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:560
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:599
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:619
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:657
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:701
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:714
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:721
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:756
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:785
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:791
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:465
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:471
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:559
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:569
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:586
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:594
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:600
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:641
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:687
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:514
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:585
#: ../../vdms_threads/ffplay_file.py:43
#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:86
#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:95
#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:68 ../../vdms_utils/queue_utils.py:82
#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:95 ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:386
#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:426
#, fuzzy
msgid "Videomass - Error!"
msgstr "Videomass - 加载中..."

#: ../../gui_app.py:230
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"Unexpected error while deleting file contents:\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"Unexpected error while deleting file contents:\n"
"\n"
"{0}"

#: ../../vdms_dialogs/about_dialog.py:52
#, fuzzy
msgid "Cross-platform graphical user interface for FFmpeg and yt-dlp.\n"
msgstr ""
"用于FFmpeg和youtube-dl.n的跨平台图形界面。\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/audioproperties.py:224
msgid "Videomass supports mono and stereo audio channels. If you are not sure set to \"Auto\" and source values will be copied."
msgstr "Videomass 支持单声道和立体声音频通道。如果你不确定设置为 \"自动\"，源值将被复制。"

#: ../../vdms_dialogs/audioproperties.py:228
msgid "The audio Rate (or sample-rate) is the sound sampling frequency and is measured in Hertz. The higher the frequency, the more true it will be to the sound source and the more the file will increase in size. For audio CD playback, set a sampling frequency of 44100 kHz. If you are not sure, set to \"Auto\" and source values will be copied."
msgstr "音频速率（或采样率）是声音的采样频率，以赫兹为单位。频率越高，就越能真实反映声源，文件的大小也会增加。对于音频CD的播放，设置采样频率为44100kHz。如果你不确定，设置为 \"自动\"，声源值将被复制。"

#: ../../vdms_dialogs/audioproperties.py:237
msgid "The audio bitrate affects the file compression and thus the quality of listening. The higher the value, the higher the quality."
msgstr "音频比特率影响文件的压缩，从而影响收听质量。该值越高，质量就越高。"

#: ../../vdms_dialogs/audioproperties.py:241
msgid "Bit depth is the number of bits of information in each sample, and it directly corresponds to the resolution of each sample. Bit depth is only meaningful in reference to a PCM digital signal. Non-PCM formats, such as lossy compression formats, do not have associated bit depths."
msgstr "位深是指每个样本的信息位数，它直接对应于每个样本的分辨率。比特深度只有在参考PCM数字信号时才有意义。非PCM格式，如有损压缩格式，没有相关的比特深度。"

#: ../../vdms_dialogs/epilogue.py:74 ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:120
msgid "When finished, once the operations have been completed successfully:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/epilogue.py:80 ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:126
#, fuzzy
msgid "Trash the source files"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_dialogs/epilogue.py:84 ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:130
#, fuzzy
msgid "Clear the File List"
msgstr "日志文件列表"

#: ../../vdms_dialogs/epilogue.py:91 ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:142
#: ../../vdms_main/main_frame.py:1272
msgid "Run"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/epilogue.py:97
#, fuzzy
msgid "Videomass - Batch Mode"
msgstr "Videomass - 预设管理器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:47
msgid "FFmpeg encoders"
msgstr "FFmpeg编码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:48
#, fuzzy
msgid "supported encoders"
msgstr "FFmpeg编码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:50
msgid "FFmpeg decoders"
msgstr "FFmpeg解码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:51
#, fuzzy
msgid "supported decoders"
msgstr "FFmpeg解码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:77
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:293
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:87
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:305
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:97
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:114
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:123
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_codecs.py:132
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:112
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:115
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:118
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:72
msgid "Informations"
msgstr "信息"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:83
msgid "Flags settings"
msgstr "标记设置"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:93
msgid "Flags enabled"
msgstr "标记已启用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:103
msgid "Flags disabled"
msgstr "标记已禁用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:116
msgid "FFmpeg configuration"
msgstr "FFmpeg配置"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:124
msgid "flags"
msgstr "标记"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:125 ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:129
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:133
msgid "options"
msgstr "选项"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:128 ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:132
msgid "status"
msgstr "状态"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:167
msgid "FFprobe   ...not found !"
msgstr "FFprobe ...未找到!"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:175
msgid "FFplay   ...not found !"
msgstr "FFplay ...未找到!"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:205
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:704
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:608
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_conf.py:216
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:704
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:612
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:71
#, fuzzy
msgid "Demuxing only"
msgstr "仅仅是解复用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:82
#, fuzzy
msgid "Muxing only"
msgstr "仅限多路复用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:93
#, fuzzy
msgid "Demuxing/Muxing support"
msgstr "支持解复用/复用"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:104
msgid "FFmpeg file formats"
msgstr "FFmpeg文件格式"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:111
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:114
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_formats.py:117
#, fuzzy
msgid "supported formats"
msgstr "不支持的格式'{}'"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:46
msgid ""
"Contextual help based on the argument entered in the additional text field.\n"
"Each argument consists of the type and a type-specific name.\n"
"\n"
"For the list of encoders click the \"Encoders\" button.\n"
"For the list of decoders click on the \"Decoders\" button.\n"
"For the muxers and demuxers click on the \"Muxers and Demuxers\" button.\n"
"For the filters, select \"Show available filters\" in the drop down menu.\n"
"For the bsf, select \"Show available bitstream filters\" in the drop down menu.\n"
"For the protocols, select \"Show available protocols\" in the drop down menu.\n"
"\n"
"Some examples:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:68 ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:301
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:315
#, fuzzy
msgid "Help topic"
msgstr "帮助主题列表"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:69
#, fuzzy
msgid "List basic options"
msgstr "打印基本选项"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:70
#, fuzzy
msgid "List more options"
msgstr "打印更多选项"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:71
#, fuzzy
msgid "List all options (very long)"
msgstr "打印所有选项（非常长）"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:72
#, fuzzy
msgid "Show available devices"
msgstr "显示可用的设备"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:73
#, fuzzy
msgid "Show available bit stream filters"
msgstr "显示可用的比特流过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:74
#, fuzzy
msgid "Show available protocols"
msgstr "显示可用的协议"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:75
#, fuzzy
msgid "Show available filters"
msgstr "显示可用的过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:76
#, fuzzy
msgid "Show available pixel formats"
msgstr "显示可用的像素格式"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:77
#, fuzzy
msgid "Show available audio sample formats"
msgstr "显示可用的音频样本格式"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:78
#, fuzzy
msgid "Show available color names"
msgstr "显示可用的颜色名称"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:79
#, fuzzy
msgid "List sources of the input device"
msgstr "列表中输入设备的来源"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:80
#, fuzzy
msgid "List sinks of the output device"
msgstr "列出输出设备的汇"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:81
#, fuzzy
msgid "Show available HW acceleration methods"
msgstr "显示可用的HW加速方法"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:82
msgid "Show license"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:117 ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:76
#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:98 ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:107
#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:116 ../../vdms_miniframes/timeline.py:263
#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:283 ../../vdms_panels/concatenate.py:117
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:117
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:81
#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:100
#, fuzzy
msgid "Read me"
msgstr "准备就绪"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:123 ../../vdms_main/main_frame.py:544
msgid "Show configuration"
msgstr "显示配置"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:127 ../../vdms_main/main_frame.py:552
msgid "Encoders"
msgstr "编码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:131 ../../vdms_main/main_frame.py:555
msgid "Decoders"
msgstr "解码器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:135 ../../vdms_main/main_frame.py:548
#, fuzzy
msgid "Muxers and Demuxers"
msgstr "多路复用器和解扰器"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:165
msgid "help topic list"
msgstr "帮助主题列表"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:184
msgid "Type the argument here and confirm with the enter key on your keyboard"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:192
#, fuzzy
msgid "The search function allows you to find entries in the current topic"
msgstr "搜索功能允许你在当前主题中查找条目"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:195
#, fuzzy
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略案例"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:196
msgid "Ignore case distinctions: characters with different case will match."
msgstr "忽略大小写的区别：不同大小写的字符将被匹配。"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:206
msgid "FFmpeg help topics"
msgstr "FFmpeg帮助主题"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:254
msgid ""
"This is a multifunctional search tool useful for local help searches\n"
"on multiple FFmpeg topics and options. The search control, to\n"
"find occurences on text obtained from the chosen argument,\n"
"is very similar to what grep does on the Unix shell, but here\n"
"it's done in real time.\n"
"\n"
"If you don't find support for a certain codec or other feature,\n"
"it's likely that your version of FFmpeg is too old or not configured\n"
"with those features."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:320 ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:345
#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:371
msgid ""
"\n"
"  ..Nothing available"
msgstr ""
"\n"
"  ...没有可用的"

#: ../../vdms_dialogs/ffmpeg_help.py:391
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"  ..Not found"
msgstr ""
"\n"
"  ...未找到"

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:91
msgid "Before"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:97
msgid "After"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:103
#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:239
#, fuzzy
msgid "Search for a specific frame"
msgstr "搜索一个特定的框架"

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:117
#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:253
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:120
msgid "Color EQ"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:126
#, fuzzy
msgid "Contrast:"
msgstr "容器："

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:134
#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:148
msgid "-100 to +100, default value 0"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:139
msgid "Brightness:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:158
#, fuzzy
msgid "Saturation:"
msgstr "持续时间："

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:166
msgid "0 to 300, default value 100"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:170
msgid "Gamma:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:179
msgid "0 to 100, default value 10"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:187
#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:306
#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:209
#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:110
#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:210 ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:316
#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:105
#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:262 ../../vdms_miniframes/timeline.py:281
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: ../../vdms_dialogs/filter_colorcorrection.py:207
msgid "Color Correction EQ Tool"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:228 ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:109
#, python-brace-format
msgid "Source size: {0} x {1} pixels"
msgstr "源尺寸：{0}×{1}像素"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:236
#, fuzzy
msgid "Crop color"
msgstr "裁剪过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:256
msgid "Cropping area selection "
msgstr "裁剪区的选择 "

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:261 ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:121
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:281
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:292 ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:121
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:334
#, fuzzy
msgid "Crop Tool"
msgstr "裁剪过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:335
msgid "Choose the color to draw the cropping area"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:337
msgid "Crop to width"
msgstr "裁剪的宽度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:338
#, fuzzy
msgid "Move vertically (set to -1 to center the vertical axis)"
msgstr "纵向移动--设置为-1以使纵轴居中"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:340
#, fuzzy
msgid "Move horizontally (set to -1 to center the horizontal axis)"
msgstr "水平移动--设置为-1，使水平轴居中。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_crop.py:342
msgid "Crop to height"
msgstr "裁剪的高度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:56
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:57
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:351
msgid "Deinterlace"
msgstr "去交错"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:59
#, fuzzy
msgid "Interlace"
msgstr "隔行如隔山"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:63
#, fuzzy
msgid "Deinterlaces with w3fdif filter"
msgstr "用w3fdif过滤器去隔行扫描"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:77
#, fuzzy
msgid "Deinterlaces with yadif filter"
msgstr "用Yadif滤波器去隔行扫描"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:101
#, fuzzy
msgid "Interlaces with interlace filter"
msgstr "带隔行扫描的隔行扫描过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:118
#, fuzzy
msgid "Deinterlacing and Interlacing"
msgstr "去隔行扫描和隔行扫描"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:144
#, fuzzy
msgid "Deinterlace the input video with `w3fdif` filter"
msgstr "用`w3fdif`过滤器对输入视频进行去交错处理。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:146
#, fuzzy
msgid "Set the interlacing filter coefficients."
msgstr "设置隔行扫描的系数。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:148
#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:158
#, fuzzy
msgid "Specify which frames to deinterlace."
msgstr "指定哪些帧要去交错。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:150
#, fuzzy
msgid "Deinterlace the input video with `yadif` filter. Using FFmpeg, this is the best and fastest choice"
msgstr "用 \"yadif \"过滤器对输入视频进行去交错处理。使用FFmpeg，这是最好和最快的选择。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:153
#, fuzzy
msgid ""
"mode\n"
"The interlacing mode to adopt."
msgstr ""
"mode/n\n"
"要采用的隔行扫描模式。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:155
#, fuzzy
msgid ""
"parity\n"
"The picture field parity assumed for the input interlaced video."
msgstr ""
"奇偶校验\n"
"为输入隔行扫描视频假定的画场奇偶校验。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:160
#, fuzzy
msgid "Simple interlacing filter from progressive contents."
msgstr "来自逐行内容的简单隔行扫描。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:162
#, fuzzy
msgid ""
"scan:\n"
"determines whether the interlaced frame is taken from the even (tff - default) or odd (bff) lines of the progressive frame."
msgstr ""
"scan:/n\n"
"决定隔行扫描帧是取自逐行帧的偶数行（tff - 默认）还是奇数行（bff）。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_deinterlace.py:166
msgid ""
"lowpass:\n"
"Enable (default) or disable the vertical lowpass filter to avoid twitter interlacing and reduce moire patterns.\n"
"Default is no setting."
msgstr ""
"lowpass:\n"
"启用（默认）或禁用垂直低通滤波器，以避免twitter交错，减少摩尔纹。\n"
"默认为无设置。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:56
#, fuzzy
msgid "Denoiser Filters"
msgstr "去噪器过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:60
#, fuzzy
msgid "Enable nlmeans denoiser"
msgstr "启用nlmeans去噪器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:73
#, fuzzy
msgid "nlmeans options"
msgstr "nlmeans选项"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:82
#, fuzzy
msgid "Enable hqdn3d denoiser"
msgstr "启用hqdn3d去噪器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:91
msgid "hqdn3d options"
msgstr "hqdn3d选项"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:116
#, fuzzy
msgid "Denoiser Tool"
msgstr "去噪器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:117
#, fuzzy
msgid ""
"nlmeans:\n"
"Denoise frames using Non-Local Means algorithm is capable of restoring video sequences, even with strong noise. It is ideal for enhancing the quality of old VHS tapes."
msgstr ""
"nlmeans:n\n"
"使用非本地平均数算法的去噪帧能够恢复视频序列，即使有强烈的噪声。它是提高旧VHS录像带质量的理想选择。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_denoisers.py:122
#, fuzzy
msgid ""
"hqdn3d:\n"
"This is a high precision/quality 3d denoise filter. It aims to reduce image noise, producing smooth images and making still images really still. It should enhance compressibility."
msgstr ""
"hqdn3d:n\n"
"这是一个高精度/高质量的三维去噪滤波器。它的目的是减少图像噪音，产生平滑的图像，使静止的图像真正静止。它应该增强可压缩性。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:81
msgid "View result"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:85
#, fuzzy
msgid "New size in pixels"
msgstr "新的尺寸，以像素为单位"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:89
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:99
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:115
msgid "Constrain proportions (keep aspect ratio)"
msgstr "限制比例（保持长宽比）"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:120
msgid "Which dimension to adjust?"
msgstr "要调整哪个尺寸？"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:129
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "屏幕高宽比"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:132
#, fuzzy
msgid "Setdar filter (display aspect ratio) example 16/9, 4/3 "
msgstr "Setdar过滤器（显示长宽比）示例16/9，4/3 "

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:137
#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:171
#, fuzzy
msgid "Numerator"
msgstr "分子"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:162
#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:196
#, fuzzy
msgid "Denominator"
msgstr "分母"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:166
#, fuzzy
msgid "Setsar filter (sample aspect ratio) example 1/1"
msgstr "Setar滤波器（样本长宽比）示例1/1"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:217
msgid "Resize Tool"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:218
#, fuzzy
msgid "Scale filter, set to 0 to disable"
msgstr "刻度过滤器，设置为0表示禁用"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:221
msgid "Display Aspect Ratio. Set to 0 to disable"
msgstr "显示长宽比。设置为0以禁用"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:224
#, fuzzy
msgid ""
"Sample (aka Pixel) Aspect Ratio.\n"
"Set to 0 to disable"
msgstr ""
"Sample (aka Pixel) Aspect Ratio./n\n"
"设置为0以禁用"

#: ../../vdms_dialogs/filter_scale.py:366
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to keep the aspect ratio, select \"Constrain proportions\" below and\n"
"specify only one dimension, either width or height, and set the other dimension\n"
"to -1 or -2 (some codecs require -2, so you should do some testing first)."
msgstr ""
"如果你想保持长宽比，请选择下面的 \"限制比例\"，并且\n"
"只指定一个维度，无论是宽度还是高度，并将另一个维度\n"
"为-1或-2（有些编解码器需要-2，所以你应该先做一些测试）。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:81
#, fuzzy
msgid "Enable stabilizer"
msgstr "启用稳定器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:83
msgid "Create a side-by-side comparison video"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:88
#, fuzzy
msgid "Create a snapshot"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:106
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:167
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:109
#, fuzzy
msgid "Duration seconds:"
msgstr "持续时间"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:118
msgid "Video Detect"
msgstr "视频检测"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:176
#, fuzzy
msgid "[TRIPOD] Enable tripod mode if checked"
msgstr "[TRIPOD] 启用三脚架模式（如果选中）。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:183
msgid "Video transform"
msgstr "视频转换"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:202
#, fuzzy
msgid "[OPTALGO] optimization algorithm"
msgstr "[OPTALGO]优化算法"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:224
#, fuzzy
msgid "[CROP] Specify how to deal with borders at movement compensation"
msgstr "[CROP] 指定如何处理运动补偿时的边界问题"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:231
#, fuzzy
msgid "[INVERT] Invert transforms if checked"
msgstr "[INVERT] 如果勾选，则反转变换。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:234
#, fuzzy
msgid "[RELATIVE] Consider transforms as relative to previous frame if checked, absolute if unchecked"
msgstr "[RELATIVE] 如果勾选，则认为变换是相对于前一帧的，如果不勾选，则认为是绝对的。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:279
#, fuzzy
msgid "Specify type of interpolation"
msgstr "指定插值的类型"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:287
#, fuzzy
msgid "[TRIPOD2] virtual tripod mode, equivalent to relative=unchecked:smoothing=0"
msgstr "[TRIPOD2]虚拟三脚架模式，相当于相对=未选中：平滑=0"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:294
#, fuzzy
msgid "Unsharp filter:"
msgstr "非正弦波滤波器。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:323
msgid "Seek to a position on the video."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:325
msgid "Make a snapshot of the video with the settings made."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:327
#, fuzzy
msgid "Set the snapshot duration from 3 to 15 seconds from the seek position, default is 5 seconds."
msgstr "设置图像之间的时间间隔，单位是秒（从1到100秒），默认是1秒。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:331
#, fuzzy
msgid "Set how shaky the video is and how quick the camera is. A value of 1 means little shakiness, a value of 10 means strong shakiness. Default value is 5."
msgstr "设置视频的抖动程度和摄像机的速度。1的值意味着小的晃动，10的值意味着强的晃动。默认值为5。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:335
#, fuzzy
msgid "Set the accuracy of the detection process. A value of 1 means low accuracy, a value of 15 means high accuracy. Default value is 15."
msgstr "设置检测过程的准确性。值为1意味着低精确度，值为15意味着高精确度。默认值为15。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:339
#, fuzzy
msgid "Set stepsize of the search process. The region around minimum is scanned with 1 pixel resolution. Default value is 6."
msgstr "设置搜索过程的步长。最小值周围的区域以1像素的分辨率进行扫描。默认值是6。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:343
#, fuzzy
msgid "Set minimum contrast. Below this value a local measurement field is discarded. The range is 0-1. Default value is 0.25."
msgstr "设置最小对比度。低于此值的局部测量场会被丢弃。范围是0-1。默认值是0.25。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:346
#, fuzzy
msgid "Set reference frame number for tripod mode. If enabled, the motion of the frames is compared to a reference frame in the filtered stream, identified by the specified number. The idea is to compensate all movements in a more-or-less static scene and keep the camera view absolutely still. The frames are counted starting from 1."
msgstr "为三脚架模式设置参考帧号。如果启用，帧的运动将与过滤后的数据流中的参考帧进行比较，由指定的编号识别。这样做的目的是补偿或多或少静态场景中的所有运动，并保持摄像机视角绝对静止。帧数从1开始计算。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:355
#, fuzzy
msgid "Set the number of frames (value*2 + 1) used for lowpass filtering the camera movements. Default value is 15. For example a number of 10 means that 21 frames are used (10 in the past and 10 in the future) to smoothen the motion in the video. A larger value leads to a smoother video, but limits the acceleration of the camera (pan/tilt movements). 0 is a special case where a static camera is simulated."
msgstr "设置用于对摄像机运动进行低通滤波的帧数（值*2+1）。默认值是15。例如，一个10的数字意味着使用21个帧（过去10个，未来10个）来平滑视频中的运动。更大的数值会导致更平滑的视频，但会限制摄像机的加速度（摇摄/倾斜运动）。0是一个模拟静态摄像机的特殊情况。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:363
#, fuzzy
msgid "Set the camera path optimization algorithm. Values are: `gauss`: gaussian kernel low-pass filter on camera motion (default), and `avg`: averaging on transformations"
msgstr "设置摄像机路径优化算法。其值为。`gauss`：摄像机运动的高斯核低通滤波器（默认），和`avg`：变换的平均数。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:367
#, fuzzy
msgid "Set maximal angle in radians (degree*PI/180) to rotate frames. Default value is -1, meaning no limit."
msgstr "设置旋转帧的最大角度，单位是弧度（度数*PI/180）。默认值是-1，意味着没有限制。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:370
#, fuzzy
msgid "Specify how to deal with borders that may be visible due to movement compensation. Values are: `keep` keep image information from previous frame (default), `black` fill the border black"
msgstr "指定如何处理由于移动补偿而可能出现的边界。数值是。`keep`保留前一帧的图像信息（默认），`black`将边界填充为黑色"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:375
#, fuzzy
msgid "Invert transforms if checked. Default is unchecked."
msgstr "如果勾选，则反转变换。默认情况是不勾选。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:377
#, fuzzy
msgid "Consider transforms as relative to previous frame if checked, absolute if unchecked. Default is checked."
msgstr "如果勾选，则认为变换是相对于前一帧的，如果不勾选，则认为是绝对的。默认为选中。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:380
#, fuzzy
msgid "Set percentage to zoom. A positive value will result in a zoom-in effect, a negative value in a zoom-out effect. Default value is 0 (no zoom)."
msgstr "设置缩放的百分比。正值将导致放大的效果，负值将导致缩小的效果。默认值是0（无缩放）。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:384
#, fuzzy
msgid "Set optimal zooming to avoid borders. Accepted values are: `0` disabled, `1` optimal static zoom value is determined (only very strong movements will lead to visible borders) (default), `2` optimal adaptive zoom value is determined (no borders will be visible), see zoomspeed. Note that the value given at zoom is added to the one calculated here."
msgstr "设置最佳缩放以避免边界。可接受的值是。`0`禁用，`1`确定最佳的静态缩放值（只有非常强烈的移动才会导致可见的边界）（默认），`2`确定最佳的自适应缩放值（没有边界可见），见缩放速度。注意，在缩放时给出的值会加到这里的计算值上。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:391
#, fuzzy
msgid "Set percent to zoom maximally each frame (enabled when optzoom is set to 2). Range is from 0 to 5, default value is 0.25."
msgstr "设置每一帧最大缩放的百分比（当optzoom被设置为2时启用）。范围从0到5，默认值是0.25。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:395
#, fuzzy
msgid "Specify type of interpolation. Available values are: `no` no interpolation, `linear` linear only horizontal, `bilinear` linear in both directions (default), `bicubic` cubic in both directions (slow)"
msgstr "指定插值的类型。可用的值是。`no`不插值，`linear`只有水平方向的线性，`bilinear`两个方向的线性（默认），`bicubic`两个方向的立方（缓慢）。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:400
#, fuzzy
msgid "Enable virtual tripod mode if checked, which is equivalent to relative=0:smoothing=0. Default is unchecked. Use also tripod option of vidstabdetect."
msgstr "如果勾选，则启用虚拟三脚架模式，这相当于相对=0:平滑=0。 默认为未勾选。也可以使用vidstabdetect的三脚架选项。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:405
#, fuzzy
msgid "Sharpen or blur the input video. Note the use of the unsharp filter which is always recommended."
msgstr "对输入视频进行锐化或模糊处理。注意使用非锐化滤镜，这一点一直被推荐。"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:409
#, fuzzy
msgid "Video Stabilizer Tool"
msgstr "视频稳定器过滤器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:541 ../../vdms_io/io_tools.py:57
#: ../../vdms_io/io_tools.py:99
msgid "Videomass - Loading..."
msgstr "Videomass - 加载中..."

#: ../../vdms_dialogs/filter_stab.py:542
msgid ""
"Please wait,\n"
"This process will take a few seconds."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:80
#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:293
msgid "Default position"
msgstr "默认位置"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:86
msgid "Rotation setting"
msgstr "旋转设置"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:94
msgid "90° (left)"
msgstr "90° (左)"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:96
msgid "90° (right)"
msgstr "90°（右）"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:100
msgid "180°"
msgstr "180°"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:115
#, fuzzy
msgid "Transpose Tool"
msgstr "移调滤波器"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:229
msgid "Rotate 90 degrees right"
msgstr "向右旋转90度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:251
msgid "Rotate 180 degrees"
msgstr "旋转180度"

#: ../../vdms_dialogs/filter_transpose.py:272
msgid "Rotate 90 degrees left"
msgstr "向左旋转90度"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:82
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:96
msgid "Video Stream"
msgstr "视频流"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:109
msgid "Audio Streams"
msgstr "音频流"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:122
msgid "Subtitle Streams"
msgstr "字幕 Streams"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:126
#, fuzzy
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "裁剪的宽度"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:137
msgid "FILE SELECTION"
msgstr "文件选择"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:139 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:142
#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:145 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:148
#: ../../vdms_main/main_frame.py:1268
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "音频属性"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:140 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:143
#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:146 ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:149
msgid "Values"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:152
#, fuzzy
msgid "Streams Properties"
msgstr "音频属性"

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:244
msgid "Unable to open the clipboard on Format tab"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:263
msgid "Unable to open the clipboard on Video Streams tab"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:283
msgid "Unable to open the clipboard on Audio Streams tab"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/mediainfo.py:303
msgid "Unable to open the clipboard on Subtitle Streams tab"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:92
msgid "Where do you prefer to save your transcodes?"
msgstr "你喜欢在哪里保存你的转码？"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:103 ../../vdms_dialogs/preferences.py:130
#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:151 ../../vdms_dialogs/preferences.py:163
#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:175 ../../vdms_dialogs/preferences.py:214
#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:233 ../../vdms_panels/filedrop.py:284
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:153 ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:123
msgid "Change"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:105
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1197 ../../vdms_panels/filedrop.py:574
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:1050
#, fuzzy
msgid "Same destination paths as source files"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:110
#, fuzzy
msgid "Assign optional suffix to destination file names:"
msgstr "为输出文件名指定可选的后缀："

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:116
#, fuzzy
msgid "File removal preferences"
msgstr "文件首选项"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:120
#, fuzzy
msgid "Trash the source files after successful encoding"
msgstr "编码成功后将源文件移至Videomass垃圾文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:133
#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:131
msgid "File Preferences"
msgstr "文件首选项"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:140
#, fuzzy
msgid "Location of executables"
msgstr "定位FFmpeg可执行文件\n"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:142
msgid ""
"FFmpeg can be built by enabling/disabling its options and this depends on your needs.\n"
"For some use cases it is possible to provide a custom build of FFmpeg where you can specify\n"
"it in this preferences tab."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:149
#, fuzzy
msgid "Enable a custom location to run FFmpeg"
msgstr "启用另一个位置来运行FFmpeg"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:161
#, fuzzy
msgid "Enable a custom location to run FFprobe"
msgstr "启用另一个位置来运行FFprobe"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:173
#, fuzzy
msgid "Enable a custom location to run FFplay"
msgstr "启用另一个位置来运行FFplay"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:185
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:191
msgid ""
"Download videos from YouTube.com and other video sites\n"
"(requires application restart)"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:195
msgid ""
"Videomass uses the yt-dlp API which can be activated by selecting the checkbox below.\n"
"The next time you restart the application, the yt_dlp module will be loaded into memory."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:201
#, fuzzy
msgid "Enable yt-dlp"
msgstr "已启用"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:205
msgid ""
"Enabling a specific location of the yt-dlp executable will give you more control over downloads\n"
"stop actions and the ability to provide other backend locations."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:210
msgid "Use the executable for downloads rather than API"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:223
msgid ""
"Import the yt_dlp Python package externally. E.g, you can include the source package\n"
"directory or the path to the package installed in an external virtual environment."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:229
msgid "Enable external import of yd_dlp package"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:248
msgid "Look and Feel (requires application restart)"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:253
msgid "Icon themes"
msgstr "图标主题"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:267
msgid "At the top of window (default)"
msgstr "在窗口的顶部（默认）"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:268
msgid "At the bottom of window"
msgstr "在窗口的底部"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:269
msgid "At the right of window"
msgstr "在窗口的右边"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:270
msgid "At the left of window"
msgstr "在窗口的左边"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:272
#, fuzzy
msgid "Place the toolbar"
msgstr "放置工具栏"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:281
msgid "Toolbar's icons size:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:295
msgid "Application Language (requires application restart)"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:307
msgid "Look and Language"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:313
#, fuzzy
msgid "Upon exiting the application"
msgstr "退出应用程序时清除缓存"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:318
#, fuzzy
msgid "Always ask me to confirm"
msgstr "请确认"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:320
#, fuzzy
msgid "Clean the log files"
msgstr "日志文件列表"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:323
#, fuzzy
msgid "Remove cached files"
msgstr "添加文件"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:327
#, fuzzy
msgid "On operations completion"
msgstr "nlmeans选项"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:330
msgid "These settings will remain active until the application is closed, If necessary, remember to reactivate them."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:335
#, fuzzy
msgid "Exit the application"
msgstr "退出应用程序时清除缓存"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:338
msgid "Shutdown the system"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:342
msgid "SUDO password:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:351
msgid "Exit and Shutdown"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:357
msgid "Specify the character encoding format"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:360
msgid ""
"Although UTF-8 is the default and most widely used standard encoding format, it is not the only encoding format available.\n"
"Some file metadata may still contain non-UTF-8 character encodings resulting in the error \"'utf-8' codec can't decode bytes...\".\n"
"If you know the encoding format the file was written in, you can try specifying it here, e.g. ISO 8859-1, ISO 8859-16, etc."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:370
msgid "Character encoding:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:379
msgid "Default application directories"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:383
#, fuzzy
msgid "Configuration directory"
msgstr "配置文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:396
#, fuzzy
msgid "Cache directory"
msgstr "缓存文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:408
#, fuzzy
msgid "Log directory"
msgstr "日志文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:422
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "高级选项"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:428
#, fuzzy
msgid ""
"The following settings affect output messages and the log messages during transcoding processes.\n"
"Be careful, by changing these settings some functions of the application may not work correctly,\n"
"change only if you know what you are doing.\n"
msgstr ""
"以下设置会影响输出信息和\n"
"转码过程中的日志信息。\n"
"Only change if you know what you are doing.（只有在你知道你在做什么的情况下才可以更改。\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:435
msgid "Set logging level flags used by FFmpeg"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:442
msgid "Set logging level flags used by FFplay"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:450
msgid "FFmpeg logging levels"
msgstr "FFmpeg日志级别"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:504
#, fuzzy
msgid "By assigning an additional suffix you could avoid overwriting files"
msgstr "通过指定一个额外的后缀，你可以避免重写文件"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:507
msgid "Type sudo password here, only for Unix-like operating systems, not for MS Windows"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:510
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "参考文献"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:674 ../../vdms_dialogs/preferences.py:754
#: ../../vdms_main/main_frame.py:859 ../../vdms_main/main_frame.py:1040
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:398 ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:504
#, fuzzy
msgid "Choose Destination"
msgstr "目的地文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:705
#, fuzzy
msgid "Enter only alphanumeric characters. You can also use the hyphen (\"-\") and the underscore (\"_\"). Spaces are not allowed."
msgstr "只输入字母数字字符。你也可以使用连字符（\"-\"）和下划线（\"_\"）。不允许有空格。"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:720
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:257
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:264
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:286
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:309 ../../vdms_main/main_frame.py:404
#: ../../vdms_main/main_frame.py:429 ../../vdms_panels/av_conversions.py:605
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:612
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:350
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:401
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:228 ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:422
#, fuzzy
msgid "Videomass - Warning!"
msgstr "Videomass - 加载中..."

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:809 ../../vdms_dialogs/preferences.py:849
#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:889 ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:351
#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:368 ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:385
#, fuzzy
msgid "{} location"
msgstr "选择{}可执行文件"

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:930
msgid "Open «{}» executable file"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/preferences.py:959
msgid "Open «yt_dlp» python package directory"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:36
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:38
#, fuzzy
msgid "One-Pass, Do not start with `ffmpeg -i filename`; do not end with `output-filename`"
msgstr "一次性通过，不要以`ffmpeg -i filename`开始；不要以`output-filename`结束。"

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:40
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:42
#, fuzzy
msgid "Two-Pass (optional), Do not start with `ffmpeg -i filename`; do not end with `output-filename`"
msgstr "两次通过（可选），不要以`ffmpeg -i filename`开始；不要以`output-filename`结束。"

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:59
#, fuzzy
msgid "Videomass - Edit the selected item in the queue"
msgstr "播放列表中选定的文件"

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:71
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:92
msgid "Pre-input arguments for One-Pass (optional)"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:82
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:151
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:255
msgid "FFmpeg arguments for one-pass encoding"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:88
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:158
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:259
msgid "Any optional arguments to add before input file on the one-pass encoding, e.g required names of some hardware accelerations like -hwaccel to use with CUDA."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:102
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:98
msgid "Pre-input arguments for Two-Pass (optional)"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:113
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:152
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:257
msgid "FFmpeg arguments for two-pass encoding"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queue_edit.py:120
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:162
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:263
msgid "Any optional arguments to add before input file on the two-pass encoding, e.g required names of some hardware accelerations like -hwaccel to use with CUDA."
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:65 ../../vdms_main/main_frame.py:518
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:189
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:171
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:301
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:68
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:71
#, fuzzy
msgid "Remove all"
msgstr "移除"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:74
msgid ""
"Export\n"
"queue file"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:77
#, fuzzy
msgid ""
"Import\n"
"queue file"
msgstr "日志文件夹"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:85 ../../vdms_panels/filedrop.py:273
#, fuzzy
msgid "Destination file name"
msgstr "限制文件名"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:137
#, fuzzy
msgid "Remove all items in the queue"
msgstr "必须在排队的文件中选择一个目标文件"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:151
#, fuzzy
msgid "Videomass - Queue"
msgstr "Videomass - 排队的URLs"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:228
#, fuzzy
msgid "Export queue file"
msgstr "导出选定对象"

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:296 ../../vdms_panels/av_conversions.py:1192
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:1044
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:602
msgid "Same as source"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/queuedlg.py:301
#, fuzzy
msgid ""
"Source\n"
"File destination\n"
"Automation/Preset\n"
"Encoding passes\n"
"Output Format\n"
"Start of segment\n"
"Clip duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"Queued File （排队文件）。\n"
"Output Format （输出格式） （输出格式\n"
"Web Optimize\n"
"Audio Codec\n"
"Audio bit-rate （音频比特率\n"
"Audio Channels\n"
"Audio Rate （音频速率\n"
"Bit per Sample （每个样本的比特数）。\n"
"Audio Normalization （音频归一化） （音频归一化\n"
"Time Period （时间周期\n"
"Input Audio Map"

#: ../../vdms_dialogs/renamer.py:76
msgid "# will be replaced by ascending numbers starting with:"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:87
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:111
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:121
msgid "Shadow Color"
msgstr "阴影颜色"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:132
msgid "Show text box"
msgstr "显示文本框"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:136
#, fuzzy
msgid "Box Color"
msgstr "箱体颜色"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:156
#, fuzzy
msgid "The timestamp size does not auto-adjust to the video size, you have to set the size here"
msgstr "时间戳的大小不会根据视频的大小自动调整，你必须在这里设置大小。"

#: ../../vdms_dialogs/set_timestamp.py:160 ../../vdms_main/main_frame.py:569
#, fuzzy
msgid "Timestamp settings"
msgstr "时间戳设置"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:46
msgid "Supported Formats list (optional). Do not include the `.`"
msgstr "支持的格式列表（可选）。不要包括\".\""

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:47
msgid "Output Format. Empty to copy format and codec. Do not include the `.`"
msgstr "输出格式。清空以复制格式和编解码器。不要包括\".\""

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:70
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名称"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:74
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:404
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:149
#, fuzzy
msgid "A short profile name"
msgstr "一个简短的个人资料名称"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:150
#, fuzzy
msgid "A long description of the profile"
msgstr "对简介的长篇描述"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:153
msgid "One or more comma-separated format names compatible with this profile"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:155
msgid "Output format extension. Leave empty to copy codec and format"
msgstr "输出格式的扩展名。留空以复制编解码器和格式"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:256
#, fuzzy
msgid "Incomplete profile assignments"
msgstr "不完整的个人资料分配"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:263
msgid "Formats must be comma-separated"
msgstr "格式必须是以逗号分隔的"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:279
#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:80
#, python-brace-format
msgid ""
"ERROR: Keys mismatched for requested data.\n"
"Invalid file: «{0}»"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:285
#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:308
msgid "Profile already stored with same name"
msgstr "已有相同名称的配置文件"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:293
#, fuzzy
msgid "Profile stored successfully!"
msgstr ""
"向导已成功完成!\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/setting_profiles.py:311
msgid "Profile change successful!"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:81
msgid "Log file list"
msgstr "日志文件列表"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:83 ../../vdms_dialogs/showlogs.py:117
msgid "Log messages"
msgstr "日志信息"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:106
#, fuzzy
msgid "Refresh log messages"
msgstr "查看日志信息"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:108
#, fuzzy
msgid "Clear log messages"
msgstr "查看日志信息"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:161
msgid "Select a log file"
msgstr "选择一个日志文件"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:168
msgid "Are you sure you want to clear the selected log file?"
msgstr "你确定要清除选定的日志文件吗？"

#: ../../vdms_dialogs/showlogs.py:169 ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:243
#: ../../vdms_io/checkup.py:50 ../../vdms_main/main_frame.py:207
#: ../../vdms_main/main_frame.py:778 ../../vdms_main/main_frame.py:1619
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:349
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:550
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:590
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:649
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:684
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:749
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:775
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:874
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:904 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:201
#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:438 ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:609
#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:625
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:83
msgid "File name"
msgstr "文件名称"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:84
msgid "Max volume dBFS"
msgstr "最大音量 dBFS"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:85
msgid "Mean volume dBFS"
msgstr "平均音量 dBFS"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:86
#, fuzzy
msgid "Offset dBFS"
msgstr "偏移量dBFS"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:87
#, fuzzy
msgid "Result dBFS"
msgstr "结果dBFS"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:92
msgid "Post-normalization references:"
msgstr "归化后的参考资料："

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:102
#, fuzzy
msgid "=  Clipped peaks"
msgstr "= 削减的峰值"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:111
#, fuzzy
msgid "=  No changes"
msgstr "= 没有变化"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:121
#, fuzzy
msgid "=  Below max peak"
msgstr "=低于最大峰值"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:166
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:838
#, fuzzy
msgid "RMS-based volume statistics"
msgstr "基于RMS的体积统计"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:191
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:836
#, fuzzy
msgid "PEAK-based volume statistics"
msgstr "基于PEAK的体积统计"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:216
#, fuzzy
msgid ""
"...It means the resulting audio will be clipped,\n"
"because its volume is higher than the maximum 0 db\n"
"level. This results in data loss and the audio may\n"
"sound distorted."
msgstr ""
"When it's red...（当它是红色的）。\n"
"\n"
"意味着产生的音频会被削掉，因为它的音量高于最大的0db。\n"
"因为它的音量高于最大的0 db\n"
"水平。这将导致数据丢失，音频可能会\n"
"声音失真。"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:242
#, fuzzy
msgid ""
"...It means the resulting audio will not change,\n"
"because it's equal to the source."
msgstr ""
"When it's grey...（当它是灰色的）。\n"
"\n"
"...这意味着所产生的音频不会改变，因为它与源文件相同。\n"
"因为它和源头是一样的。"

#: ../../vdms_dialogs/shownormlist.py:266
#, fuzzy
msgid ""
"...It means an audio signal will be produced with\n"
"a lower volume than the source."
msgstr ""
"When it's yellow...（当它是黄色的）。\n"
"\n"
"...这意味着将产生一个音频信号，\n"
"其音量比原来的低。"

#: ../../vdms_dialogs/videomass_check_version.py:63
msgid "Get Latest Version"
msgstr "获取最新版本"

#: ../../vdms_dialogs/videomass_check_version.py:67
msgid "Checking for newer version"
msgstr "检查更新的版本"

#: ../../vdms_dialogs/videomass_check_version.py:95
msgid ""
"\n"
"\n"
"New releases fix bugs and offer new features."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"新版本修复了错误并提供了新的功能。"

#: ../../vdms_dialogs/videomass_check_version.py:96
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"This is Videomass v.{0}\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"This is Videomass v.{0}\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/while_playing.py:37
#, fuzzy
msgid ""
"q, ESC\n"
"f\n"
"p, SPC\n"
"m\n"
"9, 0\n"
"/, *\n"
"a\n"
"v\n"
"t\n"
"c\n"
"w\n"
"s\n"
"\n"
"left/right\n"
"down/up\n"
"page down/page up\n"
"\n"
"right mouse click\n"
"left mouse double-click"
msgstr ""
"q, ESC\n"
"f\n"
"p, SPC\n"
"m\n"
"9, 0\n"
"/, *\n"
"a\n"
"v\n"
"t\n"
"c\n"
"w\n"
"s\n"
"\n"
"left/right\n"
"down/up\n"
"page down/page up\n"
"\n"
"right mouse click （鼠标右键）。\n"
"鼠标左键双击"

#: ../../vdms_dialogs/while_playing.py:92
msgid "Shortcut keys while playing with FFplay"
msgstr "使用FFplay时的快捷键"

#: ../../vdms_dialogs/widget_utils.py:120 ../../vdms_main/main_frame.py:1276
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:499
msgid "Stop"
msgstr ""

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:65
msgid "Please take a moment to set up the application"
msgstr "请花一点时间来设置应用程序"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:66
msgid "Click the \"Next\" button to get started"
msgstr "点击 \"下一步 \"按钮，开始工作。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:81
msgid "Welcome to the Videomass Wizard!"
msgstr "欢迎来到 Videomass 向导!"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:123
msgid "Videomass is an application based on FFmpeg\n"
msgstr "Videomass 是一个基于 FFmpeg 的应用程序。\n"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:125
msgid "If FFmpeg is not on your computer, this application will be unusable"
msgstr "如果你的电脑上没有FFmpeg，这个应用程序将无法使用"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:128
msgid ""
"If you have already installed FFmpeg on your operating\n"
"system, click the \"Auto-detection\" button."
msgstr ""
"如果在你的操作系统中\n"
"已经安装了FFmpeg，请点击 \"自动检测 \"按钮。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:131
msgid ""
"If you want to use a version of FFmpeg located on your\n"
"filesystem but not installed on your operating system,\n"
"click the \"Locate\" button."
msgstr ""
"如果你想使用一个位于你的文件系统上的FFmpeg版本，但没有安装在你的操作系统上。\n"
"文件系统上，但没有安装在您的操作系统上，请\n"
"点击 \"定位 \"按钮。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:153
msgid "Auto-detection"
msgstr "自动侦测"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:155
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:206
msgid "Click the \"Next\" button"
msgstr "点击 \"下一步 \"按钮"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:227
msgid "'{}' is not installed on your computer. Install it or indicate another location by clicking the 'Locate' button."
msgstr "你的电脑上没有安装'{}'。安装它或通过点击'定位'按钮指出其他位置。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:241
#, fuzzy
msgid ""
"Videomass already seems to include FFmpeg.\n"
"\n"
"Do you want to use that?"
msgstr ""
"Videomass似乎已经包括了FFmpeg。\n"
"\n"
"你想用这个吗？"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:267
msgid "Locating FFmpeg executables\n"
msgstr "定位FFmpeg可执行文件\n"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:269
msgid ""
"\"ffmpeg\", \"ffprobe\" and \"ffplay\" are required. Complete all\n"
"the text boxes below by clicking on the respective buttons."
msgstr ""
"\"ffmpeg\"、\"ffprobe \"和 \"ffplay \"是必需的。完成所有\n"
"下面的文本框，点击相应的按钮。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:408
#, fuzzy
msgid "Videomass has a simple graphical interface for yt-dlp\n"
msgstr ""
"Videomass有一个简单的graphical界面，用于YouTube-DL和YT-Dlp\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:409
#, fuzzy
msgid ""
"This feature allows you to download video and audio from\n"
"many sites, including YouTube.com and even Facebook."
msgstr ""
"这项功能允许你从许多网站下载视频和音频。\n"
"许多网站，包括YouTube.com和甚至Facebook。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:428
msgid " Do you want to enable this feature?"
msgstr " 你想启用这个功能吗？"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:458
msgid "Wizard completed successfully!\n"
msgstr ""
"向导已成功完成!\n"
"\n"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:459
#, fuzzy
msgid "Remember that you can always change these settings later, through the Preferences dialog."
msgstr "记住，你可以在以后通过设置对话框随时改变这些设置。"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:461
msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢你!"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:462
#, fuzzy
msgid "To exit click the \"Finish\" button"
msgstr "要退出，请点击 \"完成 \"按钮"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:550
#, fuzzy
msgid "< Previous"
msgstr "< 上一页"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:553 ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:653
#, fuzzy
msgid "Next >"
msgstr "下一篇>>"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:558
msgid "Videomass Wizard"
msgstr "Videomass 向导"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:587 ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:623
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:615
#, fuzzy
msgid "Some text boxes are still incomplete"
msgstr "一些文本框仍然不完整"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:679
msgid "Re-start is required"
msgstr "需要重新启动"

#: ../../vdms_dialogs/wizard_dlg.py:680
msgid "Done!"
msgstr "完成了!"

#: ../../vdms_io/checkup.py:47
#, fuzzy
msgid "Files already exist, do you want to overwrite them?"
msgstr "已经有一个以此为名的文件，你想覆盖它吗？"

#: ../../vdms_io/checkup.py:49
msgid "Already exist"
msgstr ""

#: ../../vdms_io/checkup.py:63
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: ../../vdms_io/checkup.py:64 ../../vdms_panels/filedrop.py:196
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:86
msgid "Error list"
msgstr ""

#: ../../vdms_io/checkup.py:65
#, fuzzy
msgid "File(s) not found"
msgstr "未找到"

#: ../../vdms_io/checkup.py:74
msgid ""
"Output folder does not exist:\n"
"\n"
"\"{}\"\n"
msgstr ""
"输出文件夹不存在：\n"
"\n"
"\"{}\"\n"

#: ../../vdms_io/io_tools.py:58
#, fuzzy
msgid ""
"Wait....\n"
"Retrieving required data."
msgstr ""
"Wait....\n"
"检索所需数据。"

#: ../../vdms_io/io_tools.py:82
#, python-format
msgid "File does not exist or is invalid:  %s"
msgstr "文件不存在或无效：%s"

#: ../../vdms_io/io_tools.py:100
#, fuzzy
msgid ""
"Wait....\n"
"Audio peak analysis."
msgstr ""
"Wait....\n"
"音频峰值分析。"

#: ../../vdms_io/io_tools.py:205
msgid "Videomass - Downloading..."
msgstr "Videomass - 下载中..."

#: ../../vdms_main/main_frame.py:188 ../../vdms_main/main_frame.py:1357
#: ../../vdms_main/main_frame.py:1385 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:98
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:146 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:553
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:233 ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:437
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:205
msgid ""
"Not all items in the queue were completed.\n"
"\n"
"Would you like to keep them in the queue?"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:226
#, python-brace-format
msgid "Queue ({0})"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:231 ../../vdms_main/main_frame.py:1284
msgid "Queue"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:401 ../../vdms_main/main_frame.py:426
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:225
msgid "There are still active windows with running processes, make sure you finish your work before exit."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:408
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to exit the application?"
msgstr "你确定你要退出吗？"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:410
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:473
#, fuzzy
msgid "Import files\tCtrl+O"
msgstr "打开...\tCtrl+O"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:476
#, fuzzy
msgid "Open destination folder of encodings\tCtrl+D"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:479
msgid "Load queue file"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:480
msgid "Load a previously exported queue file"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:483
#, fuzzy
msgid "Open trash"
msgstr "垃圾文件夹"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:484
#, fuzzy
msgid "Open the Videomass trash folder"
msgstr "打开Videomass Trash文件夹，如果它存在的话。"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:486
#, fuzzy
msgid "Empty trash"
msgstr "清空垃圾箱"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:487
#, fuzzy
msgid "Delete all files in the Videomass trash folder"
msgstr "删除Videomass垃圾文件夹中的所有文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:490
msgid "Exit\tCtrl+Q"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:491
#, fuzzy
msgid "Completely exit the application"
msgstr "退出应用程序时清除缓存"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:492 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:284
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:496 ../../vdms_panels/filedrop.py:340
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:359
#, fuzzy
msgid "Rename selected file\tCtrl+R"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:497
#, fuzzy
msgid "Rename the destination of the selected file"
msgstr "必须在排队的文件中选择一个目标文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:500 ../../vdms_panels/filedrop.py:341
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:362
#, fuzzy
msgid "Batch rename files\tCtrl+B"
msgstr "显示日志\tCtrl+L"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:501
msgid "Numerically renames the destination of all items in the list"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:506 ../../vdms_panels/filedrop.py:343
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:366
#, fuzzy
msgid "Remove selected entry\tDEL"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:507
#, fuzzy
msgid "Remove the selected file from the list"
msgstr "从列表中删除选定的文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:510 ../../vdms_panels/filedrop.py:344
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:369 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:294
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:191 ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:212
msgid "Clear list\tShift+DEL"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:511
#, fuzzy
msgid "Clear the file list"
msgstr "日志文件列表"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:516
msgid "Preferences\tCtrl+P"
msgstr "首选项\tCtrl+P"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:517
msgid "Application preferences"
msgstr "应用偏好"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:522
#, fuzzy
msgid "Find FFmpeg topics"
msgstr "FFmpeg帮助主题"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:523
msgid "A useful tool to search for FFmpeg help topics and options"
msgstr "一个搜索FFmpeg帮助主题和选项的有用工具"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:528
#, fuzzy
msgid "Check for preset updates"
msgstr "检查新的预设"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:529
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Check for new presets updates from {0}"
msgstr "检查新的预设"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:531
#, fuzzy
msgid "Get latest presets"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:532
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Get the latest presets from {0}"
msgstr "检查新的预设"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:535 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:305
#, fuzzy
msgid "Work notes\tCtrl+N"
msgstr "工作笔记\tCtrl+N"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:536 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:306
#, fuzzy
msgid "Read and write useful notes and reminders."
msgstr "阅读和撰写有用的笔记和提醒。"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:538 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:308
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:545
msgid "Show FFmpeg's built-in configuration capabilities"
msgstr "显示FFmpeg的内置配置功能"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:549
#, fuzzy
msgid "Muxers and demuxers available on your version of FFmpeg"
msgstr "可用于二手FFmpeg的Muxers和demuxers。"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:553
#, fuzzy
msgid "Encoders available on your version of FFmpeg"
msgstr "显示FFmpeg的可用编码器"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:556
#, fuzzy
msgid "Decoders available on your version of FFmpeg"
msgstr "显示FFmpeg的可用编码器"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:559
msgid "FFplay"
msgstr "FFplay"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:560
#, fuzzy
msgid "Enable timestamps on playback"
msgstr "显示时间戳"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:561
#, fuzzy
msgid "Displays timestamp when playing media with FFplay"
msgstr "用FFplay播放电影时显示时间戳"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:564
msgid "Auto-exit after playback"
msgstr "播放后自动退出"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:565
#, fuzzy
msgid "If checked, the FFplay window will auto-close when playback is complete"
msgstr "如果选中，FFplay窗口将在播放结束后自动关闭"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:569
msgid "Customize the timestamp style"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:572
#, fuzzy
msgid "While playing..."
msgstr "在播放时"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:573
#, fuzzy
msgid "Show useful shortcut keys when playing or previewing using FFplay"
msgstr "在用FFplay播放或预览时显示有用的快捷键"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:577
#, fuzzy
msgid "Show timeline editor\tCtrl+T"
msgstr "显示时间线\tCtrl+T"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:578
msgid "Set duration or trim slices of time to remove unwanted parts from your files"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:582 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:318
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:589
#, fuzzy
msgid "Home panel\tCtrl+Shift+H"
msgstr "主界面\tShift+H"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:590
msgid "Go to the «Home» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:593
#, fuzzy
msgid "Presets Manager\tCtrl+Shift+P"
msgstr "预设管理器\tShift+P"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:594
msgid "Go to the «Presets Manager» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:596
#, fuzzy
msgid "A/V Conversions\tCtrl+Shift+V"
msgstr "音频、视频转换\tShift+V"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:597
msgid "Go to the «A/V Conversions» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:599
#, fuzzy
msgid "Concatenate Demuxer\tCtrl+Shift+D"
msgstr "Concatenate Demuxer\tShift+D"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:600
msgid "Go to the «Concatenate Demuxer» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:603
#, fuzzy
msgid "Still Image Maker\tCtrl+Shift+I"
msgstr "静态图像制作\tShift+I"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:604
msgid "Go to the «Still Image Maker» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:606
#, fuzzy
msgid "From Movie to Pictures\tCtrl+Shift+S"
msgstr "从电影到图片\tShift+S"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:607
msgid "Go to the «From Movie to Pictures» panel"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:610
#, fuzzy
msgid "YouTube Downloader\tCtrl+Shift+Y"
msgstr "YouTube下载器\tShift+Y"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:611
msgid "Open «YouTube Downloader» window"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:613
#, fuzzy
msgid "Output monitor\tCtrl+Shift+O"
msgstr "输出监控器\tShift+O"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:614
#, fuzzy
msgid "Keeps track of the output for debugging errors"
msgstr "为调试错误保持输出跟踪"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:616
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:620
#, fuzzy
msgid "User guide"
msgstr "用户指南"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:623
msgid "Issue tracker"
msgstr "问题跟踪器"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:627
msgid "Check for newer version"
msgstr "检查新的版本"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:628
#, fuzzy
msgid "Check for the latest Videomass version"
msgstr "显示最新版本..."

#: ../../vdms_main/main_frame.py:630
#, fuzzy
msgid "System version"
msgstr "显示正在使用的版本"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:631
msgid "Get version about your operating system, version of Python and wxPython."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:635
#, fuzzy
msgid "Show log files\tCtrl+L"
msgstr "显示日志\tCtrl+L"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:636
msgid "Viewing log messages"
msgstr "查看日志信息"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:640
msgid "Contribute to the project"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:644
msgid "About Videomass"
msgstr "关于Videomass"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:645
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:709
#, fuzzy
msgid "Import files"
msgstr "日志文件夹"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:732
msgid "No default folder has been set for the destination of the encodings. The current setting is \"Same destination paths as source files\"."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:764 ../../vdms_main/main_frame.py:789
msgid ""
"'{}':\n"
"No such file or directory"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:777
msgid "Are you sure to empty trash folder?"
msgstr "你确定清空垃圾文件夹吗?"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:785
#, fuzzy
msgid ""
"'{}':\n"
"There are no files to delete."
msgstr "没有要删除的文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:842
#, python-brace-format
msgid "Installed release v{0}. A new presets release is available {1}"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:846
#, python-brace-format
msgid "Installed release v{0}. No new updates found."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:876
#, fuzzy
msgid ""
"Wait....\n"
"The archive is being downloaded"
msgstr ""
"Wait....\n"
"档案正在下载中"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:888
#, python-brace-format
msgid "Successfully downloaded to \"{0}\""
msgstr "成功下载到\"{0}\"。"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1100
#, fuzzy
msgid "Some changes require restarting the application."
msgstr "退出应用程序时清除缓存"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1106
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"{0}\n"
"\n"
"Do you want to restart the application now?"
msgstr "你确定你要退出吗？"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1108
#, fuzzy
msgid "Restart Videomass?"
msgstr "Videomass"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1157
#, python-brace-format
msgid "A new release is available - v.{0}\n"
msgstr ""
"一个新的版本已经推出--v.{0}/n\n"
"\n"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1160
msgid "You are using a development version that has not yet been released!\n"
msgstr ""
"您正在使用一个开发版本尚未发布！\n"
"\n"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1163
#, fuzzy
msgid "Congratulation! You are already using the latest version.\n"
msgstr ""
"祝贺你! You are already using the latest version./n\n"
"\n"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1251
#, fuzzy
msgid "Previous panel"
msgstr "转到上一个面板"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1252 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:477
msgid "Back"
msgstr "Back"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1255
#, fuzzy
msgid "Next panel"
msgstr "下一篇>>"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1256 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:482
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1259
#, fuzzy
msgid "Home panel"
msgstr "转到 \"主页 \"面板"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1260
msgid "Home"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1263
#, fuzzy
msgid "Play the selected imput file"
msgstr "删除所选配置文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1264
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1267
#, fuzzy
msgid "Get informative data about imported media streams"
msgstr "收集多媒体流的信息"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1271
msgid "Start batch processing"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1275 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:498
msgid "Stops current process"
msgstr "停止当前过程"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1279
msgid "Add an item to Queue"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1280
msgid "Add to Queue"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1283
msgid "Show queue"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1356 ../../vdms_panels/presets_manager.py:569
#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:145
msgid "Videomass"
msgstr "Videomass"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1386
#, fuzzy
msgid "Videomass - File List"
msgstr "Videomass - 排队的文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1403
msgid "Videomass - AV Conversions"
msgstr "Videomass - AV转换"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1430
msgid "Videomass - Presets Manager"
msgstr "Videomass - 预设管理器"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1458
#, fuzzy
msgid "Videomass - Concatenate Demuxer"
msgstr "Videomass - Concatenate Demuxer"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1485
#, fuzzy
msgid "Videomass - From Movie to Pictures"
msgstr "Videomass - 从电影到图片"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1512
#, fuzzy
msgid "Videomass - Still Image Maker"
msgstr "Videomass - 静态图像制作"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1594
#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:786
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:577 ../../vdms_panels/filedrop.py:475
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:588 ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:320
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:371
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:503
#, fuzzy
msgid "Have to select an item in the file list first"
msgstr "首先在列表中选择一个配置文件"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1616
msgid ""
"An item with the same destination file already exists.\n"
"\n"
"Do you want to replace it by adding the new item to the queue?"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1637
#, fuzzy
msgid "Videomass - FFmpeg Message Monitoring"
msgstr "Videomass - 输出监控"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1762
#, fuzzy
msgid "yt-dlp is disabled. Check your preferences."
msgstr "下载器被禁用。检查你的偏好。"

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1765
msgid "The application requires to be restarted."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1768
msgid "The Python module «yt_dlp» was not found. Make sure you have installed yt-dlp correctly."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1795
#, python-brace-format
msgid "The system will turn off in {0} seconds"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1796
#, fuzzy
msgid "Videomass - Shutdown!"
msgstr "Videomass - 加载中..."

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1803
msgid "Error while shutting down. Please see file log for details."
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1815
#, python-brace-format
msgid "Exiting the application in {0} seconds"
msgstr ""

#: ../../vdms_main/main_frame.py:1816
#, fuzzy
msgid "Videomass - Exiting!"
msgstr "Videomass - 加载中..."

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:46
#, fuzzy
msgid "Start point adjustment"
msgstr "开始"

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:48
msgid "End point adjustment"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:105
msgid "Hours"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:106
#, fuzzy
msgid "Minutes"
msgstr "开始"

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:107
msgid "Seconds"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:108
msgid "Milliseconds"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:189 ../../vdms_miniframes/timeline.py:312
msgid "No source duration:"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:208 ../../vdms_miniframes/timeline.py:298
#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:333 ../../vdms_miniframes/timeline.py:338
#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:441
#, python-brace-format
msgid "{0} {1}  |  Segment Duration: {2}"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:260 ../../vdms_miniframes/timeline.py:277
msgid "End adjustment"
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:261 ../../vdms_miniframes/timeline.py:279
#, fuzzy
msgid "Start adjustment"
msgstr "开始"

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:320
#, fuzzy
msgid "Source duration:"
msgstr "持续时间："

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:387
msgid "WARNING: Invalid selection, out of range."
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:461
msgid ""
"Start by dragging the bottom left handle,\n"
"or right-click for options."
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:497
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:498
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "已启用"

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:548
msgid ""
"The timeline editor is a tool that allows you to trim slices of time on selected imported media (see File List panel).\n"
"\n"
"The \"time format\" used to report durations is expressed in hours, minutes, seconds and milliseconds (HH:MM:SS.ms).\n"
"\n"
"Note that importing new files, making new selection, deselection, deleting items, sorting items (ie by LEFT clicking on the column headers), will reset any previous settings to default values.\n"
"\n"
"If the File List panel is empty or no source files are selected, the overall duration values will be set to 23:59:59.999, rather than the duration of a selected source file (see status bar messages).\n"
"\n"
"The \"Start\"/\"End\" duration values always refer to the initial position of the timeline: 00:00:00.000. For other informations as the segment duration and warnings, please refer to the status bar messages."
msgstr ""

#: ../../vdms_miniframes/timeline.py:565
#, fuzzy
msgid "Timeline Editor Usage"
msgstr "显示时间线\tCtrl+T"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:153
msgid "Media:"
msgstr "媒体："

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:169
msgid "Container:"
msgstr "容器："

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:180
#, fuzzy
msgid "Save profile"
msgstr "将新的配置文件保存到..."

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:183
#, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "目标等级："

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:316
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:323
#, fuzzy
msgid "Save as a new profile of the Presets Manager."
msgstr "从预设管理器中删除选定的预设"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:325
#, fuzzy
msgid "Available video encoders. \"Copy\" means that the video stream will not be re-encoded and will allow you (depending on the encoder) to change the container, audio codec and a few other parameters."
msgstr "可用的视频编解码器。\"复制 \"不是一个编解码器，但表明视频流不会被重新编码，并允许改变格式或其他参数。"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:330
msgid ""
"Container format. It is usually represented by the file extension (output format).\n"
"\n"
"If the Media target is set to \"Video\" and the Video Encoder to \"Copy\", optionally you can set this control to \"Copy\" the same container as source file.\n"
"\n"
"If the media target is set to \"Audio\", you can extract only the audio streams from videos, or simply convert audio source files."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:338
msgid ""
"Set output files target: \"Video\" to save output files as video files; \"Audio\" to save files using an audio encoder and format.\n"
"\n"
"Note that by using \"Audio\" as the target, you will still be able to work on the video source files but you will only be able to extract the audio streams, convert them and apply audio filters such as normalization."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:346
msgid "Preview video filters"
msgstr "预览视频过滤器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:347
#, fuzzy
msgid "Disable active filters"
msgstr "预览视频过滤器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:348
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:155
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:113
#, fuzzy
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:349
#, fuzzy
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:350
#, fuzzy
msgid "Transpose"
msgstr "移调滤波器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:352
#, fuzzy
msgid "Denoise"
msgstr "去噪器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:353
#, fuzzy
msgid "Stabilize"
msgstr "稳定器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:354
msgid "Equalize"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:517
#, fuzzy
msgid "Unable to preview Video Stabilizer filter"
msgstr "无法预览视频稳定器过滤器"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:602
msgid ""
"Unsupported file:\n"
"Missing decoder or library? Check FFmpeg configuration."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:611
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:349
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:400
#, fuzzy
msgid "The file is not a frame or a video file"
msgstr "该文件不是一个框架或视频文件"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:433
#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:861
#, fuzzy
msgid "Undetected volume values! Click the \"Volume detect\" button to analyze audio volume data."
msgstr "未检测到的音量值! 点击 \"音量检测 \"按钮来分析音频音量数据。"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1186
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1203
#, fuzzy
msgid ""
"Batch processing items\n"
"Destination\n"
"Automation/Preset\n"
"Encoding passes\n"
"Output Format\n"
"Video Codec\n"
"Audio Codec\n"
"Audio Normalization\n"
"Output multimedia type\n"
"Start of segment\n"
"Clip duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"Queued File （排队文件）。\n"
"Output Format （输出格式） （输出格式\n"
"Web Optimize\n"
"Audio Codec\n"
"Audio bit-rate （音频比特率\n"
"Audio Channels\n"
"Audio Rate （音频速率\n"
"Bit per Sample （每个样本的比特数）。\n"
"Audio Normalization （音频归一化） （音频归一化\n"
"Time Period （时间周期\n"
"Input Audio Map"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1246
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:814
#, python-brace-format
msgid "Write profile on «{0}»"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1266
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:513
msgid "Enter name for new preset"
msgstr "为新的预设输入名称"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1276
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:524
msgid "Invalid file name, make sure to provide a valid name including the «.json» extension"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1284
#, fuzzy
msgid "Cannot save current data in file «{}»."
msgstr "无法在文件'{}'中保存当前数据。"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1289
#, fuzzy
msgid "Open Videomass preset"
msgstr "关闭 Videomass"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1307
#, fuzzy
msgid "Videomass - Save new profile"
msgstr "创建一个新的配置文件"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1308
#, fuzzy
msgid "Where do you want to save this profile?"
msgstr " 你想启用这个功能吗？"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1309
#, fuzzy
msgid "Save the profile to a new preset"
msgstr "在\"{}\"预设上创建一个新的配置文件"

#: ../../vdms_panels/av_conversions.py:1310
#, fuzzy
msgid "Save the profile to an existing preset"
msgstr "在\"{}\"预设上创建一个新的配置文件"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:71
msgid "Welcome to Videomass"
msgstr "欢迎来到 Videomass"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:73
msgid "Version {}"
msgstr "版本 {}"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:84
msgid "Presets Manager"
msgstr "预设管理器"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:87
msgid "AV-Conversions"
msgstr "音频、视频转换"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:90
#, fuzzy
msgid "Concatenate media files"
msgstr "串联媒体文件"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:93
msgid "YouTube Downloader"
msgstr "YouTube下载器"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:96
msgid "Still Image Maker"
msgstr "静态图像制作"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:99
msgid "From Movie to Pictures"
msgstr "从电影到图片"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:117
#, fuzzy
msgid "Create, edit and use quickly your favorite FFmpeg presets and profiles with full formats support and codecs."
msgstr "创建、编辑和快速使用您最喜爱的FFmpeg预设和配置文件，支持全部格式和编解码器。"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:121
#, fuzzy
msgid "A set of useful tools for audio and video conversions. Save your profiles and reuse them with Presets Manager."
msgstr "一套用于音频和视频转换的有用工具。保存你的配置文件，并通过预设管理器重新使用它们。"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:125
#, fuzzy
msgid "Easily download videos and audio in different formats and quality from YouTube, Facebook and more sites."
msgstr "轻松地从YouTube、Facebook和更多网站下载不同格式和质量的视频和音频。"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:129
#, fuzzy
msgid "Concatenate multiple media files based on import order without re-encoding"
msgstr "根据进口顺序串联多个媒体文件，无需重新编码"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:132
#, fuzzy
msgid "Create video from a sequence of images, based on import order, with the ability to add an audio file."
msgstr "根据导入顺序，从一连串的图像中创建视频，并能添加一个音频文件。"

#: ../../vdms_panels/choose_topic.py:135
msgid "Extract images (frames) from your movies in JPG, PNG, BMP, GIF formats."
msgstr "从你的电影中提取JPG、PNG、BMP、GIF格式的图像（帧）。"

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:47
#, fuzzy
msgid "At least two files are required to perform concatenation."
msgstr "至少需要两个文件才能进行串联。"

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:63
msgid "Invalid data found"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:68
#, fuzzy
msgid "The files do not have the same \"codec_types\", same \"sample_rate\" or same \"width\" or \"height\". Unable to proceed."
msgstr "这些文件没有相同的 \"codec_types\"、相同的 \"sample_rate \"或相同的 \"width \"或 \"height\"。无法继续。"

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:84
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"- The concatenation function is performed only with Audio files or only with Video files.\n"
"\n"
"- The order of concatenation depends on the order in which the files were added.\n"
"\n"
"- The output file name will have the same name as the first file added (also depends on the\n"
"  settings made in the preferences dialog or the renaming functions used).\n"
"\n"
"- Video files must have exactly same streams, same codecs and same\n"
"  width/height, but can be wrapped in different container formats.\n"
"\n"
"- Audio files must have exactly the same formats, same codecs with equal sample rate."
msgstr ""
"NOTE:n\n"
"\n"
"- The concatenation function is performed only with Audio files or only with Video files.\n"
"\n"
"- The order of concatenation depends on the order in which the files were added.（连接的顺序取决于添加文件的顺序）。\n"
"\n"
"- 输出文件的名称将与添加的第一个文件的名称相同（也取决于在偏好设置中的设置）。\n"
"  在偏好对话框中的设置）。\n"
"\n"
"- 视频文件必须有完全相同的流，相同的编解码器和相同的宽度/高度。\n"
"  width/height, but can be wrapped in different container formats.and\n"
"\n"
"- 音频文件必须具有完全相同的格式、相同的编解码器和相同的采样率。"

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:125
msgid "For more details, see the Videomass User Guide:"
msgstr "更多细节，请参阅《Videomass用户指南》："

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:145
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:208
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:181
msgid "For more information, visit the official FFmpeg documentation:"
msgstr "更多信息，请访问官方FFmpeg文档："

#: ../../vdms_panels/concatenate.py:264
#, fuzzy
msgid ""
"Items to concatenate\n"
"File destination\n"
"Output Format\n"
"Output multimedia type\n"
"Duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"File to concatenate\n"
"Output filename （输出文件名）。\n"
"Destination （目的地）。\n"
"Output Format\n"
"Time Period"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:45
msgid "File has illegal characters like:"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:46
msgid "Invalid character found in path name: (\")"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:47
#, fuzzy
msgid "Directories are not allowed, just add files, please."
msgstr "不允许有目录，只允许添加文件，谢谢。"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:48
msgid "File without format extension: please give an appropriate extension to the file name, example '.mkv', '.avi', '.mp3', etc."
msgstr "没有格式扩展名的文件：请给文件名加上适当的扩展名，例如\".mkv\"、\".avi\"、\".mp3 \"等。"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:84
#, python-brace-format
msgid "Name has illegal characters like: {0}"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:85
msgid "Name already in use:"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:185
msgid "Duplicate file, it has already been added to the list."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:197
#, fuzzy
msgid "Rejected files"
msgstr "添加文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:269
#, fuzzy
msgid "Source file"
msgstr "文件首选项"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:270
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:271
msgid "Media type"
msgstr "媒体类型"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:272 ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:137
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:275 ../../vdms_panels/filedrop.py:383
msgid "Drag one or more files below"
msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:282 ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:143
#, fuzzy
msgid "Save to:"
msgstr "预设"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:306
#, fuzzy
msgid "Set a new destination folder for encodings"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:308
#, fuzzy
msgid "Encodings destination folder"
msgstr "配置文件夹"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:338 ../../vdms_panels/filedrop.py:372
#, fuzzy
msgid "Play file"
msgstr "配置文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:386
#, fuzzy
msgid "Drag two or more Audio/Video files below"
msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:390
#, fuzzy
msgid "Drag one or more Image files below"
msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:393
#, fuzzy
msgid "Drag one or more Video files below"
msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:595
#, fuzzy
msgid "Rename the file destination"
msgstr "恢复默认的目标文件夹"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:596
#, fuzzy
msgid "Rename the selected file to:"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:610 ../../vdms_panels/filedrop.py:620
#: ../../vdms_panels/filedrop.py:651
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:627
msgid "Rename in batch"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:628
#, python-brace-format
msgid "Rename the {0} items to:"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/filedrop.py:630
#, fuzzy
msgid "New Name #"
msgstr "文件名称"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:114
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:47
#, fuzzy
msgid "Sorry, all task failed !"
msgstr "对不起，所有的任务都失败了 !"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:115
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:48
#, fuzzy
msgid "The process was stopped due to a fatal error."
msgstr "该进程由于一个致命的错误而被停止。"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:116
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:49
msgid "Interrupted Process !"
msgstr "过程已中断 !"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:117
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:50
msgid "Successfully completed !"
msgstr "成功完成 !"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:118
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:51
#, fuzzy
msgid "Not everything was successful."
msgstr "并非一切都很成功。"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:149
msgid "Encoding Status"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:153
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:86
#, fuzzy
msgid "Current Log"
msgstr "当前路径："

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:360
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:270
msgid "Fatal Error !"
msgstr "致命的错误!"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:369
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:279
#, fuzzy
msgid "Get your files at the destination you specified"
msgstr "在你指定的目的地获取你的文件"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:383
msgid "For more details please read the Current Log."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:386
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:299
msgid "...Finished"
msgstr "...完成"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:405
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:313
#, fuzzy
msgid "Please wait... interruption in progress"
msgstr "等等... 我打断了"

#: ../../vdms_panels/long_processing_task.py:408
msgid "...Interrupted"
msgstr "......被打断"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:166
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:180
msgid "Write"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:184
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:194
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:199
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:206
#, fuzzy
msgid "One-Pass Encoding"
msgstr "单程票"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:218
#, fuzzy
msgid "Two-Pass Encoding"
msgstr "两种方式"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:232
msgid "Choose a preset and view its profiles"
msgstr "选择一个预设并查看其配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:233
#, fuzzy
msgid "Write a new profile and save it in the selected preset"
msgstr "创建一个新的配置文件，并将其保存在选定的预置中"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:235
msgid "Delete the selected profile"
msgstr "删除所选配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:236
msgid "Edit the selected profile"
msgstr "编辑所选配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:237
#, fuzzy
msgid "Duplicate the selected profile"
msgstr "删除所选配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:238
#, fuzzy
msgid "Create new preset"
msgstr "创建一个新的预设"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:240
#, fuzzy
msgid "Remove selected preset"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:242
#, fuzzy
msgid "Backup selected preset"
msgstr "将选定的预设导出为副本"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:244
#, fuzzy
msgid "Backup the presets folder"
msgstr "导入一个新的预置文件夹"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:246
#, fuzzy
msgid "Restore a preset"
msgstr "导出选定对象"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:248
#, fuzzy
msgid "Restore a presets folder"
msgstr "导入一个新的预置文件夹"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:250
#, fuzzy
msgid "Resets the selected preset to default values"
msgstr "用Videomass默认的预设替换所选的预设"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:252
#, fuzzy
msgid "Reset all presets to default values"
msgstr "检索所有Videomass的默认预置"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:254
#, fuzzy
msgid "Refresh the presets list"
msgstr "更新预设列表"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:338
#, python-brace-format
msgid ""
"Outdated presets version found: v{1}\n"
"A new version is available: v{0}\n"
"\n"
"This update provides new presets included on the latest versions of Videomass.\n"
"\n"
"To avoid data loss and allow for possible recovery, the outdated presets folder will be backed up in the program configuration directory:\n"
"«{2}»\n"
"\n"
"Do you want to perform this update now?"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:403
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:405
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:406
msgid "Supported Format List"
msgstr "支持的格式列表"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:531
msgid "Cannot save current data in file '{}'."
msgstr "无法在文件'{}'中保存当前数据。"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:535
msgid "You just successfully created a new preset!"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:547
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to remove \"{}\" preset?\n"
"\n"
" It will be moved to the \"Removals\" subfolder inside the presets folder."
msgstr ""
"你确定你想要删除 \"{}\" 预设？\n"
"\n"
" 它将被移到预设文件夹的 \"移除 \"子文件夹中。"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:558
msgid ""
"{}\n"
"\n"
"Sorry, removal failed, cannot continue.."
msgstr ""
"{}\n"
"\n"
"对不起，删除失败，无法继续。"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:568
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The preset \"{0}\" was successfully removed"
msgstr "预设\"{0}\"已成功删除"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:583
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:612
#, fuzzy
msgid "Open a destination folder"
msgstr "目的地文件夹"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:588
msgid "A file with this name already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "已经有一个以此为名的文件，你想覆盖它吗？"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:602
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:622
#, fuzzy
msgid "Backup completed successfully"
msgstr ""
"向导已成功完成!\n"
"\n"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:631
msgid "Open the preset you want to restore"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:645
msgid ""
"This preset already exists and is about to be updated. Don't worry, it will keep all your saved profiles.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"这个预设已经存在，并且即将被更新。不要担心，它将保留你所有保存的配置文件。\n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:663
#, fuzzy
msgid "Restore successful"
msgstr ""
"向导已成功完成!\n"
"\n"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:681
msgid ""
"This will update the presets database. Don't worry, it will keep all your saved profiles.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"这将更新预设数据库。不要担心，它将保留你所有保存的配置文件。\n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:689
#, fuzzy
msgid "Open the presets folder to restore"
msgstr "导入一个新的预置文件夹"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:725
#, fuzzy
msgid "The presets database has been successfully updated"
msgstr "预置数据库已成功更新"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:740
#, fuzzy
msgid "The selected preset is not part of Videomass's default presets."
msgstr "用Videomass默认的预设替换所选的预设"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:745
msgid ""
"Be careful! The selected preset will be overwritten with the default one. Your profiles may be deleted!\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"请注意! 所选的预设将被默认的预设所覆盖。你的配置文件可能会被删除！ （n\n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:760
#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:794
msgid "Successful recovery"
msgstr "成功恢复"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:769
#, fuzzy
msgid ""
"Be careful! This action will restore all presets to default ones. Your profiles may be deleted!\n"
"\n"
"In any case, to avoid data loss, the presets folder will be backed up in the program's configuration directory.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"小心！这个操作会将所有的预设恢复为默认的。这个动作会把所有的预设恢复为默认的。你的配置文件可能会被删除！ \n"
"\n"
"你想要继续吗?"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:833
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Edit profile on «{0}»"
msgstr "编辑\"{}\"预设的配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:872
msgid "Are you sure you want to delete the selected profile? It will no longer be possible to recover it."
msgstr "你确定要删除选定的配置文件吗？这将不再可能恢复它。"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:891
msgid "First select a profile in the list"
msgstr "首先在列表中选择一个配置文件"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:899
#, fuzzy
msgid ""
"The selected profile command has been changed manually.\n"
"Do you want to apply it during the conversion process?"
msgstr ""
"所选的配置文件命令已被手动更改。\n"
"你想在转换过程中应用它吗？"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:909
#, fuzzy
msgid "Don't show this dialog again"
msgstr "不要再显示这个对话框"

#: ../../vdms_panels/presets_manager.py:1054
#, fuzzy
msgid ""
"Batch processing items\n"
"Destination\n"
"Automation/Preset\n"
"Encoding passes\n"
"Profile Used\n"
"Output Format\n"
"Start of segment\n"
"Clip duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"Queued File （排队文件）。\n"
"Output Format （输出格式） （输出格式\n"
"Web Optimize\n"
"Audio Codec\n"
"Audio bit-rate （音频比特率\n"
"Audio Channels\n"
"Audio Rate （音频速率\n"
"Bit per Sample （每个样本的比特数）。\n"
"Audio Normalization （音频归一化） （音频归一化\n"
"Time Period （时间周期\n"
"Input Audio Map"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:54
#, fuzzy
msgid "Images need to be resized, please use Resize function."
msgstr "图片需要调整大小，请使用调整大小功能。"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:73
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"1. Import one or more image files such as JPG, PNG and BMP formats, then select one.\n"
"\n"
"2. Use the Resize tool for images which have different sizes such as width and\n"
"height. It is optional in other cases.\n"
"\n"
"3. Use the Timeline editor (CTRL+T) to set the time interval between images by adjusting\n"
"the \"End\" duration value and leaving the \"Start\" value at 00:00:00.000.\n"
"\n"
"4. Run the conversion.\n"
"\n"
"\n"
"The produced video will have the name of the selected file in the 'File List' panel, which\n"
"will be saved in a folder named 'Still_Images' with a progressive digit, in the path you specify."
msgstr ""
"\n"
"1. 导入一个或多个图像文件，如JPG、PNG和BMP格式，然后选择一个。\n"
"\n"
"2. 使用调整大小功能来调整具有不同尺寸的图像，如宽度和高度。在其他情况下，它是可选的。\n"
"\n"
"3.  使用时间轴编辑器（CTRL+T），通过滚动DURATION滑块设置图像之间的时间间隔。\n"
"\n"
"4. 4. 开始转换。\n"
"\n"
"\n"
"产生的视频将在 \"队列文件 \"列表中具有所选文件的名称，它将被保存在一个名为 \"Still_Images \"\n"
"的文件夹中，并在您指定的路径上有一个渐进的数字。"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:129
msgid "Enable a single still image"
msgstr "启用单一静止图像"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:161
#, fuzzy
msgid ""
"Force original aspect ratio using\n"
"padding rather than stretching"
msgstr ""
"Force original aspect ratio using\n"
"填充，而不是拉伸"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:167
msgid "Include audio file"
msgstr "包括音频文件"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:170
#, fuzzy
msgid "Play the video until audio track finishes"
msgstr "播放视频，直到音轨结束"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:177
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:437
msgid "Open audio file"
msgstr "打开音频文件"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:195
#, fuzzy
msgid "Additional arguments"
msgstr "补充论据"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:452
#, fuzzy
msgid "Open Audio File"
msgstr "打开音频文件"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:464
#, fuzzy
msgid ""
"Invalid file: '{}'\n"
"\n"
"{}"
msgstr "无效文件：'{}'"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:469
msgid ""
"Invalid file: '{}'\n"
"\n"
"It doesn't appear to be an audio file."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:558
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:585
#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:513
msgid "Invalid file: '{}'"
msgstr "无效文件：'{}'"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:568
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:593
msgid "Unsupported format '{}'"
msgstr "不支持的格式'{}'"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:574
#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:598
msgid ""
"File does not exist:\n"
"\n"
"\"{}\"\n"
msgstr ""
"文件不存在：\n"
"\n"
"\"{}\"\n"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:575
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:705
msgid "Shortest"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/sequence_to_video.py:713
#, fuzzy
msgid ""
"Items to concatenate\n"
"Output filename\n"
"Destination\n"
"Output Format\n"
"Additional arguments\n"
"Audio file\n"
"Shortest\n"
"Resize\n"
"Pre-input\n"
"Frame per Second (FPS)\n"
"Still image duration\n"
"Overall video duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"File to process\n"
"Output filename\n"
"Destination Folder\n"
"Output Format\n"
"Additional arguments\n"
"Audio file/n\n"
"Shortest\n"
"Resizing （调整大小\n"
"Pre-input\n"
"Frame per Second (FPS)（每秒帧数）n\n"
"Still image duration （静态图像时间）。\n"
"Overall video duration （整体视频时间"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:50
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"1. Import one or more video files, then select one.\n"
"\n"
"2. To select a slice of time use the Timeline editor (CTRL+T) by adjusting the\n"
"\"End\" and the \"Start\" duration values.\n"
"\n"
"3. Select an output format (jpg, png, bmp).\n"
"\n"
"4. Start the conversion.\n"
"\n"
"\n"
"The images produced will be saved in a folder named 'Movie_to_Pictures'\n"
"with a progressive digit, in the path you specify."
msgstr ""
"\n"
"1. 导入一个或多个视频文件，然后选择一个。\n"
"\n"
"2. 使用时间线编辑器（CTRL+T）滚动DURATION和SEEK滑块来选择一个时间片段。\n"
"\n"
"3. 选择一个输出格式（jpg、png、bmp）。\n"
"\n"
"4. Start the conversion.（开始转换）。\n"
"\n"
"\n"
"产生的图像将被保存在一个名为'Movie_to_Pictures'的文件夹中，并有一个渐进的数字，\n"
"在您指定的路径中。"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:86
msgid "Create thumbnails"
msgstr "创建缩略图"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:87
#, fuzzy
msgid "Create tiled mosaics"
msgstr "创建瓷砖马赛克"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:88
msgid "Create animated GIF"
msgstr "创建GIF动画"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:90 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:492
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:119
msgid "Output format:"
msgstr "输出格式："

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:131
msgid "Rows:"
msgstr "行数："

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:141
msgid "Columns:"
msgstr "列："

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:207
msgid "Other unofficial resources:"
msgstr "其他非官方的资源："

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:231
#, fuzzy
msgid "Set FPS control from 0.1 to 30.0 fps. The higher this value, the more images will be extracted."
msgstr "设置FPS控制，从0.1到30.0 fps。这个值越高，提取的图像就越多。"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:234
#, fuzzy
msgid "Spaces around the mosaic tiles. From 0 to 32 pixels"
msgstr "马赛克瓷砖周围的空间。从0到32像素"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:236
#, fuzzy
msgid "Spaces around the mosaic borders. From 0 to 32 pixels"
msgstr "马赛克边框周围的空间。从0到32像素"

#: ../../vdms_panels/video_to_sequence.py:628
#, fuzzy
msgid ""
"Selected File\n"
"Output Format\n"
"Destination\n"
"Rate (fps)\n"
"Resizing\n"
"Mosaic rows\n"
"Mosaic columns\n"
"Mosaic padding\n"
"Mosaic margin\n"
"Custom Arguments\n"
"Start of segment\n"
"Duration"
msgstr ""
"SUMMARY\\N\n"
"\n"
"Selected File （选择的文件）。\n"
"Output Format （输出格式\n"
"Destination Folder\n"
"Rate (fps)\n"
"Resizing （调整大小\n"
"Mosaic rows\n"
"Mosaic columns\n"
"Mosaic padding\n"
"Mosaic margin\n"
"Custom Arguments\n"
"Time Period"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:118
msgid "Audio encoder settings, mapping and filters"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:128
msgid "Audio Encoder"
msgstr "音频编码器"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:137
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:148
msgid "Index Selection:"
msgstr "索引选择："

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:157
#, fuzzy
msgid "Map:"
msgstr "地图："

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:180
#, fuzzy
msgid "Normalization"
msgstr "正常化"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:191
msgid "Volume detect"
msgstr "音量检测"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:195
msgid "Volume Statistics"
msgstr "音量统计"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:199
msgid "Target level:"
msgstr "目标等级："

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:263
#, fuzzy
msgid "Gets maximum volume and average volume data in dBFS, then calculates the offset amount for audio normalization."
msgstr "获取最大音量和平均音量数据，单位为dBFS，然后计算音频正常化的偏移量。"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:266
#, fuzzy
msgid "Limiter for the maximum peak level or the mean level (when switch to RMS) in dBFS. From -99.0 to +0.0; default for PEAK level is -1.0; default for RMS is -20.0"
msgstr "最大峰值电平或平均电平（当切换到RMS时）的限制器，单位为dBFS。从-99.0到+0.0；PEAK电平的默认值是-1.0；RMS的默认值是-20.0"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:270
msgid ""
"Normally on a video with correctly indexed streams and having one or more audio streams, the first audio stream should be indexed at \"1\", the second at \"2\" and so on (the video stream on the other hand is always indexed at \"0\"). In this case it is recommended to select the desired stream by setting a specific index, e.g \"1\" for for the first available audio stream.\n"
"\n"
"Set this control to \"Auto\" if the source file is simply an audio track."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:279
#, fuzzy
msgid ""
"\"Auto\" keeps all audio streams and processes only the one selected by the \"Index Selection\" control.\n"
"\n"
"\"All\" processes all audio streams in a video with the properties of the one selected by the \"Index Selection\" control.\n"
"\n"
"\"Index Only\" processes only the audio stream selected by the \"Index Selection\" control and removes all others from the video"
msgstr "\"自动 \"保留所有的音频流，但只处理所选索引中的一个；\"全部 \"保留所有的音频流，并以所选索引的属性处理它们；\"仅索引 \"只处理和保留所选索引的音频流。"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:287
#, fuzzy
msgid "Integrated Loudness Target in LUFS. From -70.0 to -5.0, default is -16.0"
msgstr "LUFS中的综合响度目标。从-70.0到-5.0，默认为-24.0"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:290
#, fuzzy
msgid "Maximum True Peak in dBTP. From -1.5 to +0.0, default is -2.0"
msgstr "最大真实峰值，单位为dBTP。从-9.0到+0.0，默认为-2.0"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:293
#, fuzzy
msgid "Loudness Range Target in LUFS. From +1.0 to +20.0, default is +11.0"
msgstr "响度范围目标（LUFS）。从+1.0到+20.0，默认为+7.0"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:296
msgid "Play the audio stream selected in the \"Index Selection\" control. Using this function you can test the result of audio normalization."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:502
#, fuzzy
msgid "Selected index does not exist or does not contain any audio streams"
msgstr "所选索引不存在或不包含任何音频流"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:507
msgid ""
"ERROR: Missing audio stream:\n"
"\"{}\""
msgstr ""
"ERROR：缺少音频流:\n"
"\"{}\""

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:589
msgid "No Audio"
msgstr "没有音频"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:723
#, fuzzy
msgid "PEAK level normalization, which will produce a maximum peak level equal to the set target level."
msgstr "激活峰值电平正常化，这将产生一个等于设定的目标电平的最大峰值电平。"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:726
#, fuzzy
msgid "RMS-based normalization, which according to mean volume calculates the amount of gain to reach same average power signal."
msgstr "激活基于有效值的归一化，根据平均音量计算出达到相同平均功率信号的增益量。"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:730
#, fuzzy
msgid ""
"Loudnorm normalization. Normalizes the perceived loudness using the \"loudnorm\" filter, which implements the EBU R128 algorithm.\n"
"Ideal for live normalization. It produces worse results than the High-quality two-pass Loudnorm normalization, but is faster."
msgstr "激活两个通道的正常化。它使用 \"loudnorm \"滤波器对感知的响度进行归一化，该滤波器实现了EBU R128算法。"

#: ../../vdms_panels/audio_encoders/acodecs.py:737
#, fuzzy
msgid ""
"High-quality two-pass Loudnorm normalization. Normalizes the perceived loudness using the \"loudnorm\" filter, which implements\n"
"the EBU R128 algorithm. Ideal for postprocessing."
msgstr "激活两个通道的正常化。它使用 \"loudnorm \"滤波器对感知的响度进行归一化，该滤波器实现了EBU R128算法。"

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:63
#, fuzzy
msgid "Subtitle Mapping"
msgstr "字幕 Map"

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:77
msgid "Copy Chapters"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:79
msgid "Copy Metadata"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:85
msgid ""
"Select \"All\" to include any source file subtitles in the output video.\n"
"\n"
"Select \"None\" to exclude any subtitles stream in the output video.\n"
"\n"
"This option is automatically ignored for output audio files."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:90
msgid "Copy the chapter markers as is from source file. This option is automatically ignored for output audio files."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:93
msgid "Copy all incoming metadata from source file, such as audio/video tags, titles, unique marks, and so on."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/miscellaneous/miscell.py:108
#, fuzzy
msgid "Additional options"
msgstr "补充论据"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:89
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:120
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:90
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:98
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:71
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:131
#, fuzzy
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:101
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:129
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:101
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:109
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:82
#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_encodercopy.py:97
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:141
#, fuzzy
msgid "Optimize for Web"
msgstr "用于网络"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:247
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:313
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:242
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:250
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:198
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:288
msgid "Reloads the selected video encoder settings. Changes will be discarded."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:250
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:273
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:277
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:291
#, fuzzy
msgid "Constant rate factor. Lower values correspond to higher quality and greater file size. Set to -1 to disable this control."
msgstr "恒定速率因子。较低的值=较高的质量和较大的文件尺寸。设置-1来禁用这个控制。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:254
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:357
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:295
msgid "Number of tile rows to use, default changes per resolution"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:256
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:359
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:297
msgid "Number of tile columns to use, default changes per resolution"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:259
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:368
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:253
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:261
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:201
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:300
#, fuzzy
msgid "Set the Group Of Picture (GOP). Set to -1 to disable this control."
msgstr "指定要使用的最小公差"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:262
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:371
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:256
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:264
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:204
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:303
#, fuzzy
msgid "It can reduce the file size, but takes longer."
msgstr "它可以减少文件大小，但需要更长的时间。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:264
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:373
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:258
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:266
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:206
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:305
#, fuzzy
msgid "Set minimum bitrate tolerance. Most useful in setting up a CBR encode. It is of little use otherwise. Set to -1 to disable this control."
msgstr "指定一个最大公差。这仅与缓冲区大小一起使用。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:268
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:377
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:262
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:270
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:210
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:309
#, fuzzy
msgid "Specifies a maximum tolerance. Requires bufsize to be set. Set to -1 to disable this control."
msgstr "指定要使用的最小公差"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:271
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:380
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:265
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:273
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:213
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:312
#, fuzzy
msgid "Set ratecontrol buffer size, which determines the variability of the output bitrate. Set to -1 to disable this control."
msgstr "指定解码器的缓冲区大小，它决定了输出比特率的可变性。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:275
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:384
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:277
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:281
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:231
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:316
#, fuzzy
msgid "Specifies the target (average) bit rate for the encoder to use. Higher value = higher quality. Set -1 to disable this control."
msgstr "指定编码器要使用的目标（平均）比特率。更高的值=更高的质量。设置-1来禁用这个控制。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:279
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:388
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:281
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:285
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:235
#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_encodercopy.py:131
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:320
msgid "Video width and video height ratio."
msgstr "视频宽度和视频高度的比例。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:281
#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:390
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:283
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:287
#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:237
#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:322
#, fuzzy
msgid "Frame rate (frames per second). Frames repeat a given number of times per second. In some countries this is 30 for NTSC, other countries (like Italy) use 25 for PAL"
msgstr "每秒钟重复一定数量的帧。在一些国家，NTSC是30，其他国家（如意大利）PAL是25。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:285
msgid "Quality/Speed ratio modifier. CPU Used sets how efficient the compression will be. Lower values mean slower encoding with better quality, and vice-versa. Valid values are from 0 to 8 inclusive."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:290
#, fuzzy
msgid "Quality and compression efficiency vs speed trade-off. \"good\" is the default and recommended for most applications; \"realtime\" is recommended for live/fast encoding (live streaming, video conferencing, etc); \"allintra\" for All Intra encoding."
msgstr "\"good \"是默认的，推荐用于大多数应用；\"best \"是推荐的，如果你有很多时间并希望获得最好的压缩效率；\"realtime \"是推荐用于实时/快速编码"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_aom.py:297
msgid ""
"Row Multi-Threading enables row-based multi-threading which maximizes CPU usage.\n"
"\n"
"To enable fast decoding performance, also set tiles (i.e. Tile Columns 4 and Tile Rows 1 or Tile Columns 2 and Tile Rows 2 for 4 tiles).\n"
"\n"
"Enabling Row Multi-Threading is only faster when the CPU has more threads than the number of encoded tiles."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:316
msgid ""
"presets 1-3 represent extremely high efficiency, for use when encode time is not important and quality/size of the resulting video file is critical.\n"
"\n"
"Presets 4-6 are commonly used by home enthusiasts as they represent a balance of efficiency and reasonable compute time.\n"
"\n"
"Presets between 7 and 12 are used for fast and real-time encoding.\n"
"\n"
"Preset 13 is even faster but not intended for direct human consumption--it can be used, for example, as a per-scene quality metric in VOD applications. One should use the lowest preset that is tolerable."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:327
msgid ""
"Constant rate factor. This parameter governs the quality/size trade-off.\n"
"\n"
"Higher CRF values will result in a final output that takes less space, but begins to lose detail.\n"
"\n"
"Lower CRF values retain more detail at the cost of larger file sizes. A good starting point for 1080p video is 30.\n"
"\n"
"Set to -1 to disable this control."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:334
msgid ""
"The \"Film Grain\" parameter allows SVT-AV1 to detect and delete film grain from the source video, and replace it with synthetic grain of the same character, resulting in significant bitrate savings.\n"
"\n"
"A value of 8 is a reasonable starting point for live-action video with a normal amount of grain.\n"
"\n"
"Higher values in the range of 10-15 enable more aggressive use of this technique for video with lots of natural grain.\n"
"\n"
"For 2D animation, lower values in the range of 4-6 are often appropriate. \n"
"\n"
"If the source video does not have natural grain, this parameter can be set to -1 to disable it or at least 0."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:346
msgid ""
"If enabled, the \"Film Grain Denoiser\" option can mitigate the detail removal caused by high \"Film Grain\" values required to preserve the look of very grainy films\n"
"\n"
"By default, the denoised frames are passed to be encoded as the final pictures, enabling this feature will lead to the original frames to be used instead. "
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:353
msgid "Enables encoder optimization to produce faster (less CPU intensive) bit streams to decode, similar to the fastdecode tuning in x264 and x265."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:362
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:247
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:255
msgid "Set profile restrictions"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:364
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:249
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:257
#, fuzzy
msgid "Specify level for a selected profile"
msgstr "删除所选配置文件"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/av1_svt.py:366
#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:251
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:259
msgid "Tune the encoding params"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:245
#: ../../vdms_panels/video_encoders/hevc_x265.py:253
msgid "Set the encoding preset (default \"medium\")"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/avc_x264.py:269
#, fuzzy
msgid "specifies the target (average) bit rate for the encoder to use. Higher value = higher quality. Set -1 to disable this control."
msgstr "指定编码器要使用的目标（平均）比特率。更高的值=更高的质量。设置-1来禁用这个控制。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:217
msgid "Variable Bit Rate. From 0-30, with 1 being highest quality/largest filesize and 30 being the lowest quality/smallest filesize. Set to -1 to disable this control."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:222
#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_encodercopy.py:133
#, fuzzy
msgid "Frames repeat a given number of times per second. In some countries this is 30 for NTSC, other countries (like Italy) use 25 for PAL"
msgstr "每秒钟重复一定数量的帧。在一些国家，NTSC是30，其他国家（如意大利）PAL是25。"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/mpeg4.py:226
msgid "The default FourCC stored in an MPEG-4-coded file will be FMP4. If you want a different FourCC, set this option to xvid to force the FourCC xvid to be stored as the video FourCC rather than the default."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_encodercopy.py:162
msgid "Copy Video Codec"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_encodercopy.py:163
msgid ""
"This will just copy the video track as is, without any video re-encoding.\n"
"You will only be able to change output format, select other audio encoders and\n"
"a few other options."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_no_enc.py:74
msgid "Video export disabled"
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/video_no_enc.py:75
msgid ""
"The Media target you just selected will only allow you to export files as audio tracks.\n"
"You can then process audio source files only or extract indexed audio streams on\n"
"video files."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:326
msgid ""
"Speed sets how efficient the compression will be.\n"
"\n"
"When the Quality parameter is \"good\" or \"best\", values for Speed can be set between 0 and 5.\n"
"\n"
"Using 1 or 2 will increase encoding speed at the expense of having some impact on quality and rate control accuracy.\n"
"\n"
"4 or 5 will turn off rate distortion optimization, having even more of an impact on quality.\n"
"\n"
"When the Quality is set to realtime, the available values for Speed are 0 to 8."
msgstr ""

#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:335
#, fuzzy
msgid ""
"Time to spend encoding.\n"
"\n"
"\"good\" is the default and recommended for most applications;\n"
"\n"
"\"best\" is recommended if you have lots of time and want the best compression efficiency;\n"
"\n"
"\"realtime\" is recommended for live / fast encoding."
msgstr "\"good \"是默认的，推荐用于大多数应用；\"best \"是推荐的，如果你有很多时间并希望获得最好的压缩效率；\"realtime \"是推荐用于实时/快速编码"

#: ../../vdms_panels/video_encoders/vp9_webm.py:341
msgid "If enabled, adds support for row based multithreading which greatly enhances the number of threads the encoder can utilise. This improves encoding speed significantly on systems that are otherwise underutilised when encoding VP9. Since the amount of additional threads depends on the number of \"tiles\", which itself depends on the video resolution, encoding higher resolution videos will see a larger performance improvement."
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:46
#, python-brace-format
msgid "Supports ({0}) formats only, not ({1})"
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:49
#, fuzzy
msgid "File formats not supported by the selected profile"
msgstr "选定配置文件的第一遍"

#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:52
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../../vdms_utils/presets_manager_utils.py:90
#, fuzzy
msgid ""
"No presets found.\n"
"\n"
"Possible solution: open the Presets Manager panel, go to the presets column and try to click the \"Restore all...\" button"
msgstr ""
"No presets found.\n"
"\n"
"可能的解决方案：打开预设管理器面板，进入预设栏，尝试点击 \"恢复所有... \"按钮"

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:54
#, fuzzy
msgid "Import queue file"
msgstr "日志文件夹"

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"ERROR: invalid data found loading queue file.\n"
"«{0}»\n"
"\n"
"Cannot contain multiple occurrences in `destination` keys value."
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:118
#, fuzzy
msgid "Videomass - Add Items to Queue"
msgstr "Videomass - 排队的URLs"

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:119
msgid ""
"Multiple items with identical names and destination paths cannot coexist.\n"
"Please choose one of the following actions:"
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:123
msgid "Replace occurrences with items from the imported queue."
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:124
msgid "Add only the currently missing items to the queue."
msgstr ""

#: ../../vdms_utils/queue_utils.py:125
msgid "Remove the current queue and replace it with the imported one."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:98 ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:118
#, fuzzy
msgid "At least one \"Format Code\" must be checked for each URL selected in green."
msgstr "对于每个以绿色选择的URL，必须至少勾选一个 \"格式代码\"。"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:129
msgid "Format Code"
msgstr "格式代码"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:130 ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:59
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:131
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:132
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:133
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:134
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编解码器"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:135
msgid "fps"
msgstr "fps"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:136
msgid "Audio Codec"
msgstr "音频编解码器"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:142
msgid "Don't merge any files"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:145
#, fuzzy
msgid "Download only the best selected qualities"
msgstr "下载最新的预设文件"

#: ../../vdms_ytdlp/formatcode.py:249
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"ERROR: Unable to get format codes.\n"
"\n"
"Unsupported URL:\n"
"'{0}'"
msgstr ""
"ERROR: Unable to get format codes.\n"
"\n"
"不支持的URL:/n\n"
"'{0}'"

#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:45
msgid "[Videomass]: SUCCESS !"
msgstr "[Videomass]: 成功!"

#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:46
msgid "[Videomass]: FAILED !"
msgstr "[Videomass]: 失败了!"

#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:79
#, fuzzy
msgid "Download Status"
msgstr "下载"

#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:287
#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:294
#, fuzzy
msgid "Check the current output or read the related log file for more information."
msgstr "检查当前的输出或阅读相关的日志文件以了解更多信息。"

#: ../../vdms_ytdlp/long_task_ytdlp.py:328
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "完成了!"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:198
msgid "Do you want to close the active view keeping the data in memory and any background processes?"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:232
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to exit this window?\n"
"All data will be lost"
msgstr "你确定你要退出吗？"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:234
#, fuzzy
msgid "Quit YouTube Downloader?"
msgstr "YouTube下载器"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:273
#, fuzzy
msgid "Open destination folder of downloads\tCtrl+D"
msgstr "选择一个临时的下载目的地"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:276
msgid "Close view\tCtrl+W"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:277
msgid "Close the active view keeping the data in memory and any background processes"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:281
#, fuzzy
msgid "Quit YouTube Downloader\tCtrl+Q"
msgstr "YouTube下载器"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:282
msgid "Exit the window by deleting all data in memory"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:288 ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:189
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:206
#, fuzzy
msgid "Paste\tCtrl+V"
msgstr "退出\tCtrl+Q"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:289
msgid "Paste the copied URLs to clipboard"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:291 ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:190
#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:209
msgid "Remove selected URL\tDEL"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:292
#, fuzzy
msgid "Remove the selected URL from the list"
msgstr "从列表中删除选定的文件"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:295
msgid "Clear the URL list"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:299
#, fuzzy
msgid "Options\tCtrl+P"
msgstr "选项"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:300 ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:491
#, fuzzy
msgid "YouTube Downloader options"
msgstr "YouTube下载器"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:312
msgid "Version of yt-dlp"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:313
msgid "Shows the version in use"
msgstr "显示正在使用的版本"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:315
#, fuzzy
msgid "Latest version of yt-dlp"
msgstr "获取最新版本"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:316
#, fuzzy
msgid "Check the latest version available on github.com"
msgstr "显示github.com上的最新版本"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:372
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You are using \"yt-dlp\" version {0}"
msgstr "你正在使用'{0}'版本{1}。"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:389
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "\"yt-dlp\": Latest version available: {0}"
msgstr "{0}: 可用的最新版本。{1}"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:476
msgid "Go to the previous panel"
msgstr "转到上一个面板"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:481
msgid "Go to the next panel"
msgstr "转到下一个面板"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:486
#, fuzzy
msgid "Shows statistics and information"
msgstr "显示下载统计数据和信息"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:487
#, fuzzy
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:494
#, fuzzy
msgid "Start downloading"
msgstr "开始"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:495
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:554
#, fuzzy
msgid "Videomass - List of URLs"
msgstr "Videomass - 排队的URLs"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:562
#, fuzzy
msgid "Videomass - YouTube Downloader"
msgstr "Videomass - YouTube下载器"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:579
msgid "Viewing last log"
msgstr "查看最后的日志"

#: ../../vdms_ytdlp/main_ytdlp.py:592
#, fuzzy
msgid "Videomass - Downloader Message Monitoring"
msgstr "Videomass - 输出监控"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:50
#: ../../vdms_ytdlp/ydl_mediainfo.py:71
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:51
#, fuzzy
msgid "Playlist Items"
msgstr "播放列表项目"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:72
#, fuzzy
msgid ""
"To index the media of a playlist, click on the \"Playlist Items\" column of each corresponding URL and specify the numerical indexes separated by commas, e.g. \"1,2,5,8\" if you want to download the indexed media at 1, 2, 5, 8 of the playlist.\n"
"It is also possible to specify intervals, e.g. \"1-3,7,10-13\" with which the media at index 1, 2, 3, 7, 10, 11, 12 and 13 will be downloaded.\n"
msgstr ""
"点击 \"播放列表项目 \"一栏，指定播放列表中的视频索引，用逗号隔开，比如。\"1,2,5,8\"，如果你想下载播放列表中1、2、5、8的视频索引。\n"
"\n"
"您可以指定范围。\"1-3,7,10-13\" 它将下载索引为1、2、3、7、10、11、12和13的视频。\n"
"\n"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:108
#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:209
msgid "Playlist Editor"
msgstr "播放列表编辑器"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:117
msgid "Help viewer"
msgstr "帮助查看器"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:224
msgid "ERROR: Invalid option"
msgstr "ERROR: 无效选项"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:225
msgid "please try again."
msgstr "请再试一次。"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:226
#, fuzzy
msgid "OK: Indexes to download"
msgstr "确定：要下载的索引"

#: ../../vdms_ytdlp/playlist_indexing.py:255
#, fuzzy
msgid "WARNING: The selected URL does not refer to a playlist. Only lines marked green can be indexed."
msgstr "警告：所选的URL并不是指一个播放列表。只有标记为绿色的行可以被索引。"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:42
msgid "English"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:43
msgid "French"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:44
msgid "German"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:45
msgid "Greek"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:46
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:47
msgid "Italian"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:48
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:49
msgid "Polish"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:50
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:51
msgid "Russian"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:52
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "完成"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:53
msgid "Swedish"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:54
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:55
msgid "Albanian"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:56
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:70
#, fuzzy
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:74
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:75
#, fuzzy
msgid "All available subtitles"
msgstr "下载所有可用的字幕"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:76
msgid "Select by default language"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:77
msgid "Custom language subtitles"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:94
msgid "Custom language"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:110
#, fuzzy
msgid "Subtitle options"
msgstr "字幕 Map"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:114
msgid "Include automatically generated subtitle (YouTube only)"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:117
#, fuzzy
msgid "Embed subtitles into video file"
msgstr "为视频编写字幕"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:120
#, fuzzy
msgid "Download subtitles only (do not include audio and video)"
msgstr "下载分割的音频和视频"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:137
#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:216
#, fuzzy
msgid "Subtitles Editor"
msgstr "字幕 Streams"

#: ../../vdms_ytdlp/subtitles_editor.py:248
msgid ""
"Write in the text field on the side, one or more language codes of the\n"
"subtitles to download separated by commas, e.g. \"en, ja, ar\" for English,\n"
"Japanese and Arabic respectively.\n"
"\n"
"You can use regex (regular expression), e.g. \"en.*, ja, ar.*\" where the\n"
"asterisk preceded by the dot will allow you to download everything\n"
"related to the subtitles of a certain language.\n"
"\n"
"You can prefix the language code with a \"-\" to exclude it from the\n"
"requested languages, e.g. \"all, -it.*, -nl.*\", -fr.*\" will download all\n"
"subtitles except those in Italian, Dutch and French."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:68
#, fuzzy
msgid "Invalid URL"
msgstr "ERROR: 无效的URL。\"{}\""

#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:87
#, fuzzy
msgid "Invalid URLs"
msgstr "ERROR: 无效的URL。\"{}\""

#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:133
msgid "Drag or paste URLs here"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:167
#, fuzzy
msgid "Set a new destination folder for downloads"
msgstr "选择一个临时的下载目的地"

#: ../../vdms_ytdlp/textdrop.py:169
#, fuzzy
msgid "Destination folder of downloads"
msgstr "选择一个临时的下载目的地"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_mediainfo.py:67
#, fuzzy
msgid "Statistics viewer"
msgstr "统计数据查看器"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_mediainfo.py:70
#, fuzzy
msgid "TITLE SELECTION"
msgstr "标题选择"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:65
msgid "Workarounds"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:68
#, fuzzy
msgid "Don’t check SSL certificate"
msgstr "不要检查SSL证书"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:73
#, fuzzy
msgid "Filename options"
msgstr "nlmeans选项"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:76
#, fuzzy
msgid "Include the ID in file names"
msgstr ""
"在文件名中包括视频ID/n\n"
"在文件名中"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:82
#, fuzzy
msgid "Restrict file names to ASCII characters"
msgstr "限制文件名"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:88
#, fuzzy
msgid "Post-Process options"
msgstr "打印更多选项"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:91
#, fuzzy
msgid "Embed thumbnail in audio file"
msgstr "在音频文件中嵌入缩略图"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:96
msgid "Add metadata to file"
msgstr "为文件添加元数据"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:101
msgid "Overwrite all files and metadata"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:106
msgid "General"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:112
msgid "Where do you prefer to save your downloads?"
msgstr "你喜欢在哪里保存你的下载？"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:126
#, fuzzy
msgid "Auto-create subdirectories when downloading playlists"
msgstr "下载播放列表时自动创建子文件夹"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:137
#, fuzzy
msgid "Choosing an external downloader"
msgstr "选择一个下载文件夹"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:140
msgid ""
"In addition to the default `native` one, yt-dlp can use the following external downloaders:\n"
"`aria2c`, `avconv`, `axel`, `curl`, `ffmpeg`, `httpie`, `wget`.\n"
"Please note that using an external downloader the download status information may not be available."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:149
msgid "External downloader executable path"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:157
msgid "External downloader arguments"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:165
#, fuzzy
msgid "Download Options"
msgstr "下载"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:171
msgid "Using a proxy server"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:175
msgid ""
"Use the specified HTTP/HTTPS/SOCKS proxy. To enable SOCKS proxy, specify a proper\n"
"scheme, e.g.\t{}\n"
"Leave the text field blank for direct connection."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:183
msgid "Proxy"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:191
msgid "Network"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:196
#, fuzzy
msgid "Geo-restriction options"
msgstr "补充论据"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:199
msgid "Use the following options to try bypassing geographic restriction."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:206
msgid "Geo verification proxy"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:210
msgid "URL of the proxy to use for IP address verification on geo-restricted sites."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:215
#, fuzzy
msgid "Geo bypass"
msgstr "两次通过"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:219
msgid "Bypass geographic restriction via faking X-Forwarded-For HTTP header. One of \"default\" (only when known to be useful), or \"never\""
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:226
msgid "Geo bypass country"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:230
msgid "Two-letter ISO 3166-2 country code that will be used for explicit geographic restriction bypassing via faking X-Forwarded-For HTTP header."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:238
msgid "Geo bypass ip block"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:242
msgid "IP range in CIDR notation that will be used similarly to geo_bypass_country"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:249
#, fuzzy
msgid "Geo-Restriction"
msgstr "自动侦测"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:254
msgid "Authentication with login credentials"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:257
msgid ""
"If you need to login with your credentials please note that login with password is not\n"
"supported for some websites (e.g. YouTube, CloudFlare). In this case you can include a\n"
"cookie file for authentication (see cookies tab)."
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:266
msgid "Username"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:270
msgid "Username for authentication purposes"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:274
msgid "Password"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:278
msgid "Password for authentication purposes"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:283
#, fuzzy
msgid "Video Password"
msgstr "Videomass"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:287
msgid "Password for accessing a video"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:293
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "自动侦测"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:299
msgid "Using cookies to gain access to websites"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:302
msgid ""
"Here you can pass your `Netscape HTTP Cookie File` in order to access websites that require authentication.\n"
"If you don't know how to obtain this type of file, you can let the application try to extract it from your browser\n"
"automatically. The currently supported browsers are: brave, chrome, chromium, edge, firefox, opera, safari, vivaldi.\n"
"\n"
"For more information please consult the documentation at the following link:"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:319
#, fuzzy
msgid "Allow cookies for authentication"
msgstr "自动侦测"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:323
#, fuzzy
msgid "Cookie file"
msgstr "文件首选项"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:329
msgid "File name from where cookies should be read and dumped to"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:332
msgid "Browse"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:335
msgid "Extract cookies automatically from your browser"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:341
msgid "Web Browser"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:360
msgid "Cookies"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:403
#, fuzzy
msgid "YouTube Downloader Options"
msgstr "YouTube下载器"

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:436
msgid "Do you want to remove the current cookie file from your system?"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/ydl_preferences.py:489
#, fuzzy
msgid "Locate your cookie file"
msgstr "打开选定的文件"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:151
msgid "Precompiled Videos"
msgstr "预编译的视频"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:152
msgid "Download videos by resolution"
msgstr "按分辨率下载视频"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:153
#, fuzzy
msgid "Download split audio and video"
msgstr "下载分割的音频和视频"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:154
msgid "Download Audio only"
msgstr "仅下载音频"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:155
#, fuzzy
msgid "Download by format code"
msgstr "按格式代码下载"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:205
msgid "Include playlists"
msgstr ""

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:223
#, fuzzy
msgid "Quality settings"
msgstr "标记设置"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:235
msgid "When not available, the chosen video resolution will be replaced with the closest one"
msgstr "当无法使用时，所选择的视频分辨率将被替换成最接近的一个。"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:239
#, fuzzy
msgid "Video format:"
msgstr "视频转换"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:260
#, fuzzy
msgid "Audio format:"
msgstr "输出格式："

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:418
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"Unable to get format codes on {0}, unsupported URL:\n"
"\n"
"{1}"
msgstr ""
"Unable to get format codes on '{0}'\n"
"\n"
"Unsupported '{0}':n\n"
"'{1}'"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:568
#, fuzzy
msgid "URLs have no playlist references"
msgstr "URLs没有播放列表参考"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:607
#, fuzzy
msgid "The URLs contain playlists. Are you sure you want to continue?"
msgstr "这些URL包含播放列表。你确定要继续吗？"

#: ../../vdms_ytdlp/youtubedl_ui.py:623
#, fuzzy
msgid "The URLs contain channels. Are you sure you want to continue?"
msgstr "URL包含通道。你确定要继续吗？"

#~ msgid "Go to the 'Home' panel"
#~ msgstr "转到 \"主页 \"面板"

#~ msgid "Go to the 'Presets Manager' panel"
#~ msgstr "转到 \"预设管理器 \"面板"

#~ msgid "Go to the 'A/V Conversions' panel"
#~ msgstr "转到 \"音频、视频转换 \"面板"

#~ msgid "Go to the 'Concatenate Demuxer' panel"
#~ msgstr "转到 \"串联分解器 \"面板"

#~ msgid "Go to the 'Still Image Maker' panel"
#~ msgstr "转到 \"静止图像制作 \"面板"

#~ msgid "Go to the 'From Movie to Pictures' panel"
#~ msgstr "转到 \"从电影到图片 \"面板"

#~ msgid "Open 'YouTube Downloader' window"
#~ msgstr "YouTube下载器"

#~ msgid "Wiki"
#~ msgstr "维基"

#~ msgid "Translation..."
#~ msgstr "翻译..."

#~ msgid "Donation"
#~ msgstr "捐献"

#~ msgid "FFmpeg documentation"
#~ msgstr "FFmpeg文档"

#~ msgid "Play the selected file in the list"
#~ msgstr "播放列表中选定的文件"

#~ msgid "Import a new presets folder"
#~ msgstr "导入一个新的预置文件夹"

#~ msgid "Video Filters"
#~ msgstr "视频过滤器"

#~ msgid "Reset all"
#~ msgstr "复位"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Export selected"
#~ msgstr "导出选定对象"

#~ msgid "Export all..."
#~ msgstr "导出所有..."

#~ msgid "Import preset"
#~ msgstr "导入预设"

#~ msgid "Import folder"
#~ msgstr "日志文件夹"

#~ msgid "Restore all..."
#~ msgstr "恢复所有..."

#~ msgid "Reload all"
#~ msgstr "重新加载"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Remove the selected preset from the Presets Manager"
#~ msgstr "从预设管理器中删除选定的预设"

#~ msgid "Export entire presets folder as copy"
#~ msgstr "将整个预设文件夹导出为副本"

#~ msgid "Import a new preset or update an existing one"
#~ msgstr "导入一个新的预设或更新一个现有的预设"

#~ msgid "Import a presets folder, updating those in use"
#~ msgstr "导入一个新的预设或更新一个现有的预设"

#~ msgid "The preset was exported successfully"
#~ msgstr "预设已成功导出"

#~ msgid "All presets have been exported successfully"
#~ msgstr "所有预设都已成功导出"

#~ msgid "Import a new Videomass preset"
#~ msgstr "导入一个新的预设"

#~ msgid "A new preset was successfully imported"
#~ msgstr "一个新的预设被成功导入"

#~ msgid "All default presets have been successfully recovered"
#~ msgstr "所有的默认预设都已成功恢复"

#~ msgid "Preferred video format"
#~ msgstr "首选的视频格式"

#~ msgid "Successful storing!"
#~ msgstr "储存成功!"

#~ msgid "Successful changes!"
#~ msgstr "成功更改!"

#~ msgid "Videomass - Action is required..."
#~ msgstr "Videomass - 更新中..."

#~ msgid "Save Preset"
#~ msgstr "预设"

#~ msgid ""
#~ "'Successful!\n"
#~ "\n"
#~ "A new empty preset has been created."
#~ msgstr ""
#~ "成功！\n"
#~ "\n"
#~ "一个新的空预设已经被创建。"

#~ msgid "Error, invalid preset: \"{}\""
#~ msgstr "错误，无效的预设。\"{}\""

#~ msgid "Apply Denoisers Filters"
#~ msgstr "应用变性剂过滤器"

#~ msgid "There are still processes running. if you want to stop them, use the \"Abort\" button."
#~ msgstr ""
#~ "仍有一些进程在运行。如果你想停止它们，请使用 \"中止 \"按钮。\n"
#~ "\n"
#~ "你想杀死应用程序吗？"

#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "中止"

#~ msgid "Is 'ffmpeg' installed on your system?"
#~ msgstr "你的系统上是否安装了'ffmpeg'？"

#~ msgid "Warn on exit"
#~ msgstr "退出时发出警告"

#~ msgid "Toolbar customization"
#~ msgstr "工具栏定制"

#~ msgid "Global Preferences"
#~ msgstr "文件首选项"

#~ msgid "Global preferences"
#~ msgstr "文件首选项"

#~ msgid "Batch rename the destination items"
#~ msgstr "必须在排队的文件中选择一个目标文件"

#~ msgid "YouTube downloader preferences"
#~ msgstr "YouTube下载器"

#~ msgid "External Downloader"
#~ msgstr "下载器"

#~ msgid "YouTube Downloader Preferences"
#~ msgstr "YouTube下载器"

#~ msgid ""
#~ "The selected profile is not suitable to convert the following file formats:\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "选择的配置文件不适合转换以下文件格式： （n\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ "\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Application Language"
#~ msgstr "应用偏好"

#~ msgid "Path to the executables"
#~ msgstr "可执行文件的路径"

#~ msgid "Icon size:"
#~ msgstr "图标大小："

#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "外观"

#~ msgid "Restores default destination dirctory for encodings"
#~ msgstr "恢复文件转换和下载的默认文件夹"

#~ msgid "Default destination successfully restored"
#~ msgstr "成功恢复了默认的目标文件夹"

#~ msgid "Changes will take effect once the program has been restarted."
#~ msgstr "一旦程序被重新启动，更改就会生效"

#~ msgid ""
#~ "Changes will take effect once the program has been restarted.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to exit the application now?"
#~ msgstr ""
#~ "一旦程序被重新启动，更改就会生效。\n"
#~ "\n"
#~ "你想现在退出程序吗？"

#~ msgid "Drag images below"
#~ msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#~ msgid "Drag one or more video below"
#~ msgstr "拖动下面的一个或多个文件"

#~ msgid "No file selected"
#~ msgstr "没有选择文件"

#~ msgid "Restores default destination directory for downloads"
#~ msgstr "恢复文件转换和下载的默认文件夹"

#~ msgid "Videomass - yt_dlp Message Monitoring"
#~ msgstr "Videomass - 输出监控"

#~ msgid "Videomass: Please Confirm"
#~ msgstr "Videomass：请确认"

#~ msgid "Please Confirm"
#~ msgstr "请确认"

#~ msgid "Closing options"
#~ msgstr "nlmeans选项"

#~ msgid ""
#~ "Move the source files to Videomass trash\n"
#~ "folder after successful operations"
#~ msgstr "编码成功后将源文件移至Videomass垃圾文件夹"

#~ msgid "Confirm Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Delete the contents of the log files when exiting the application"
#~ msgstr "退出应用程序时删除日志文件的内容"

#~ msgid "Save each file in the same folder as input file"
#~ msgstr "将每个文件保存在与输入文件相同的文件夹中"

#~ msgid ""
#~ "The chosen icon theme will only change the icons,\n"
#~ "background and foreground of some text fields."
#~ msgstr ""
#~ "所选择的图标主题将只改变图标，以及一些文本字段的背景和前景。\n"
#~ "一些文本字段的背景和前景。"

#~ msgid "Show text next to toolbar buttons"
#~ msgstr "显示工具条按钮中的文字"

#~ msgid "Open one or more files"
#~ msgstr "打开一个或多个文件"

#~ msgid "Rename the output file name"
#~ msgstr "限制文件名"

#~ msgid "Set destination"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Restore default destination"
#~ msgstr "恢复默认的目标文件夹"

#~ msgid "Restore the default file destination for processed files"
#~ msgstr "恢复默认的目标文件夹"

#~ msgid "Latest version"
#~ msgstr "获取最新版本"

#~ msgid "Start rendering"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Processing..."
#~ msgstr "处理..."

#~ msgid "A target file must be selected in the queued files"
#~ msgstr "必须在排队的文件中选择一个目标文件"

#~ msgid "{} file in queue"
#~ msgstr "{}队列中的文件"

#~ msgid "Unset"
#~ msgstr "未设置"

#~ msgid "start  {} | duration  {}"
#~ msgstr "start  {} | duration  {}"

#~ msgid "Audio Properties"
#~ msgstr "音频属性"

#~ msgid "Audio Streams Mapping"
#~ msgstr "音频流映射"

#~ msgid "Audio Filters"
#~ msgstr "音频滤波器"

#~ msgid "Choose an index from the available audio streams. If the source file is a video, it is recommended to select a numeric audio index. If the source file is an audio file, leave this control to \"Auto\"."
#~ msgstr "从可用的音频流中选择一个索引。如果源文件是一个视频，建议选择一个数字音频索引。如果源文件是一个音频文件，把这个控制留到 \"自动\"。"

#~ msgid "File Name"
#~ msgstr "文件名称"

#~ msgid "File renaming..."
#~ msgstr "文件名称"

#~ msgid ""
#~ "Queued File\n"
#~ "Pass Encoding\n"
#~ "Profile Used\n"
#~ "Output Format\n"
#~ "Time Period"
#~ msgstr ""
#~ "SUMMARY\\N\n"
#~ "\n"
#~ "Queued File （排队文件）。\n"
#~ "Pass Encoding （通过编码\n"
#~ "Profile Used\n"
#~ "Output Format （输出格式\n"
#~ "Time Period"

#~ msgid "Open the downloads folder"
#~ msgstr "打开默认的下载文件夹"

#~ msgid "Reserved arguments for the first pass"
#~ msgstr "为第一遍保留的参数"

#~ msgid "Reserved arguments for the second pass"
#~ msgstr "为第二通道保留参数"

#~ msgid "Other options"
#~ msgstr "其他选择"

#~ msgid "Threads used for transcoding (from 0 to 32):"
#~ msgstr "用于转码的线程（从0到32）："

#~ msgid "Video Encoder"
#~ msgstr "视频编码器"

#~ msgid "Optimizations"
#~ msgstr "优化"

#~ msgid "Set (I) integrated loudness target"
#~ msgstr "设置综合响度目标。"

#~ msgid "Set (TP) maximum true peak"
#~ msgstr "设置最大真实峰值。"

#~ msgid "Set (LRA) loudness range target"
#~ msgstr "设置响度范围目标。"

#~ msgid "\"Video\" to save the output file as a video; \"Audio\" to save as an audio file only"
#~ msgstr "\"视频 \"将输出文件保存为视频；\"音频 \"仅保存为音频文件。"

#~ msgid "Clear all enabled filters "
#~ msgstr "清除所有启用的过滤器 "

#~ msgid "Play and listen to the result of audio filters"
#~ msgstr "播放和聆听音频过滤器的结果"

#~ msgid "This filter is incompatible with 2-pass enabled"
#~ msgstr "该过滤器与启用的2-pass不兼容。"

#~ msgid "Audio normalization off"
#~ msgstr "关闭音频正常化"

#~ msgid ""
#~ "Queued File\n"
#~ "Web Optimize\n"
#~ "Output Format\n"
#~ "Video Codec\n"
#~ "Aspect Ratio\n"
#~ "FPS\n"
#~ "Audio Codec\n"
#~ "Audio Channels\n"
#~ "Audio Rate\n"
#~ "Audio bit-rate\n"
#~ "Bit per Sample\n"
#~ "Audio Normalization\n"
#~ "Input Audio Map\n"
#~ "Output Audio Map\n"
#~ "Subtitles Map\n"
#~ "Time Period"
#~ msgstr ""
#~ "SUMMARY\\N\n"
#~ "\n"
#~ "Queued File （排队文件） （排队文件\n"
#~ "Web Optimize （网络优化\n"
#~ "Output Format\n"
#~ "Video Codec\n"
#~ "Aspect Ratio\n"
#~ "FPS\n"
#~ "Audio Codec\n"
#~ "Audio Channels\n"
#~ "Audio Rate （音频速率\n"
#~ "Audio bit-rate （音频比特率）。\n"
#~ "Bit per Sample （每个样本的比特数）。\n"
#~ "Audio Normalization （音频归一化）。\n"
#~ "Input Audio Map\n"
#~ "Output Audio Map （输出音频地图）。\n"
#~ "Subtitles Map\n"
#~ "Time Period"

#~ msgid ""
#~ "Queued File\n"
#~ "Web Optimize\n"
#~ "Pass Encoding\n"
#~ "Output Format\n"
#~ "Video Codec\n"
#~ "Video bit-rate\n"
#~ "CRF\n"
#~ "Min Rate\n"
#~ "Max Rate\n"
#~ "Buffer size\n"
#~ "Enabled Options\n"
#~ "Video Filters\n"
#~ "Aspect Ratio\n"
#~ "FPS\n"
#~ "Preset\n"
#~ "Profile\n"
#~ "Tune\n"
#~ "Audio Codec\n"
#~ "Audio Channels\n"
#~ "Audio Rate\n"
#~ "Audio bit-rate\n"
#~ "Bit per Sample\n"
#~ "Audio Normalization\n"
#~ "Input Audio Map\n"
#~ "Output Audio Map\n"
#~ "Subtitles Map\n"
#~ "Time Period"
#~ msgstr ""
#~ "SUMMARY\\N\n"
#~ "\n"
#~ "Queued File （排队文件） （排队文件\n"
#~ "Web Optimize （网络优化\n"
#~ "Pass Encoding （通过编码\n"
#~ "Output Format\n"
#~ "Video Codec\n"
#~ "Video bit-rate （视频比特率\n"
#~ "CRF\n"
#~ "Min Rate （最小速率） （最大速率\n"
#~ "Max Rate （最大速率\n"
#~ "Buffer size （缓冲区大小\n"
#~ "VP8/VP9 Options\n"
#~ "Video Filters\n"
#~ "Aspect Ratio\n"
#~ "FPS （FPS）。\n"
#~ "Preset\n"
#~ "Profile （资料） （资料） （资料） （资料\n"
#~ "Tune （调谐）。\n"
#~ "Audio Codec （音频编解码器\n"
#~ "Audio Channels （音频通道\n"
#~ "Audio Rate （音频速率\n"
#~ "Audio bit-rate （音频比特率）。\n"
#~ "Bit per Sample （每个样本的比特数）。\n"
#~ "Audio Normalization （音频归一化）。\n"
#~ "Input Audio Map\n"
#~ "Output Audio Map （输出音频地图）。\n"
#~ "Subtitles Map\n"
#~ "Time Period"

#~ msgid ""
#~ "Audio normalization data cannot be saved on the Presets Manager.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr "音频正常化过程不能保存在预设管理器中。"

#~ msgid "Process log:"
#~ msgstr "过程记录："

#~ msgid "Second pass of the selected profile"
#~ msgstr "选定轮廓的第二道工序"

#~ msgid "\"cpu-used\" sets how efficient the compression will be. The meaning depends on the Quality and Compression mode above."
#~ msgstr "\"cpu-used \"设置压缩的效率。其含义取决于上面的模式。"

#~ msgid "From an image sequence to a video file"
#~ msgstr "从一个图像序列到一个视频文件"

#~ msgid "Duration:"
#~ msgstr "持续时间："

#~ msgid "Set the time interval between images in seconds (from 1 to 100 sec.), default is 1 second"
#~ msgstr "设置图像之间的时间间隔，单位是秒（从1到100秒），默认是1秒。"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: Typing error on JSON keys: {}\n"
#~ "\n"
#~ "File: \"{}\"\n"
#~ "key malformed ?"
#~ msgstr ""
#~ "错误：JSON键的输入错误。{}\n"
#~ "\n"
#~ "文件： \"{}\"/n\n"
#~ "key 畸形 ?"

#~ msgid "Set a persistent location to save exported files"
#~ msgstr "设置一个持久的位置来保存导出的文件"

#~ msgid "Choose a new destination for the files to be trashed"
#~ msgstr "为要销毁的文件选择一个新的目的地"

#~ msgid "Set a persistent location to save the file downloads"
#~ msgstr "设置一个持久的位置来保存文件下载"

#~ msgid "Showing log messages"
#~ msgstr "显示日志信息"

#~ msgid "Conversions folder\tCtrl+C"
#~ msgstr "转换文件夹\tCtrl+C"

#~ msgid "Open the default file conversions folder"
#~ msgstr "打开默认的文件转换文件夹"

#~ msgid "Open temporary conversions"
#~ msgstr "打开临时转换"

#~ msgid "Open the temporary file conversions folder"
#~ msgstr "打开临时文件转换文件夹"

#~ msgid "Empty Trash folder"
#~ msgstr "垃圾文件夹"

#~ msgid "Shows available decoders for FFmpeg"
#~ msgstr "显示FFmpeg的可用解码器"

#~ msgid "Show timeline\tCtrl+T"
#~ msgstr "显示时间线\tCtrl+T"

#~ msgid "Set up a temporary folder for conversions"
#~ msgstr "设置一个临时文件夹用于转换"

#~ msgid "Use a temporary location to save conversions"
#~ msgstr "使用一个临时位置来保存转换结果"

#~ msgid "Restore the default folder for file conversions"
#~ msgstr "恢复文件转换和下载的默认文件夹"

#~ msgid "FFplay timestamp settings"
#~ msgstr "时间戳设置"

#~ msgid "Change the size and color of the timestamp during playback"
#~ msgstr "在播放过程中改变时间戳的大小和颜色"

#~ msgid "Check for the latest Videomass version at <https://pypi.org/project/videomass/>"
#~ msgstr "请在<https://pypi.org/project/videomass/>查看最新的Videomass版本"

#~ msgid "No such folder '{}'"
#~ msgstr "没有这样的文件夹'{}'"

#~ msgid "Choose a temporary destination for conversions"
#~ msgstr "为转换选择一个临时目的地"

#~ msgid "Default destination folders successfully restored"
#~ msgstr "成功恢复了默认的目标文件夹"

#~ msgid "Delete all files from the list"
#~ msgstr "删除列表中的所有文件"

#~ msgid "Rotation"
#~ msgstr "旋转"

#~ msgid "Deinterlacing"
#~ msgstr "去隔行扫描"

#~ msgid "Listening"
#~ msgstr "监听"

#~ msgid "Import group"
#~ msgstr "导入预设组"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "恢复"

#~ msgid "Import a group of presets from a folder and update existing ones"
#~ msgstr "从一个文件夹中导入一组预设并更新现有预设"

#~ msgid "Choose a folder to save the selected preset"
#~ msgstr "选择一个文件夹来保存选定的预设"

#~ msgid "Choose a folder to export all presets"
#~ msgstr "选择一个文件夹来导出所有预设"

#~ msgid "Open an audio file"
#~ msgstr "打开一个音频文件"

#~ msgid "Downloads folder\tCtrl+D"
#~ msgstr "下载文件夹\tCtrl+D"

#~ msgid "Open temporary downloads"
#~ msgstr "打开临时下载"

#~ msgid "Open the temporary downloads folder"
#~ msgstr "打开临时下载文件夹"

#~ msgid "Set up a temporary folder for downloads"
#~ msgstr "设置一个临时文件夹用于下载"

#~ msgid "Save all downloads to this temporary location"
#~ msgstr "将所有的下载保存到这个临时位置"

#~ msgid ""
#~ "Invalid preset loaded.\n"
#~ "It is recommended to remove it or rewrite it into a JSON format compatible with Videomass.\n"
#~ "\n"
#~ "Possible solution: open the Presets Manager panel, go to the presets column and try to click the \"Restore\" button"
#~ msgstr ""
#~ "Invalid preset loaded.\n"
#~ "建议删除它或将其改写成与Videomass.com兼容的JSON格式。\n"
#~ "\n"
#~ "可能的解决方案：打开预设管理器面板，进入预设栏并尝试点击 \"恢复 \"按钮"

#~ msgid "Sorry, this preset is not part of default Videomass presets."
#~ msgstr "对不起，这个预设不是默认的Videomass预设的一部分。"

#~ msgid "Refresh all log files"
#~ msgstr "刷新所有日志文件"

#~ msgid "Clear selected log"
#~ msgstr "清除选定的日志"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Save.."
#~ msgstr "保存.."

#~ msgid "Playlist video items to download"
#~ msgstr "下载播放列表中的视频项目"

#~ msgid "Download all videos in playlist"
#~ msgstr "下载播放列表中的所有视频"

#~ msgid ""
#~ "Permission denied: {}\n"
#~ "\n"
#~ "Check execution permissions."
#~ msgstr ""
#~ "没有权限：{}\n"
#~ "\n"
#~ "检查执行权限。"

#~ msgid "Invalid path name. Contains double or single quotes"
#~ msgstr "无效的文件名。含有双引号或单引号"

#~ msgid "Download subtitles only"
#~ msgstr "仅下载字幕"

#~ msgid "Pen color"
#~ msgstr "字体颜色"

#~ msgid "Download preset archive"
#~ msgstr "下载器偏好"

#~ msgid "Download the entire collection of the latest presets available from the home page"
#~ msgstr "从主页上下载所有 Videomass 预设到本地文件夹"

#~ msgid "Hide YouTube Downloader"
#~ msgstr "YouTube下载器"

#~ msgid "Resizing filters"
#~ msgstr "调整过滤器的大小"

#~ msgid ""
#~ "Already exist: \n"
#~ "\n"
#~ "{}\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to overwrite? "
#~ msgstr ""
#~ "Already exist: \n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "你想覆盖吗？"

#~ msgid "Duplicate files are rejected: > {}"
#~ msgstr "重复的文件被拒绝。> {}"

#~ msgid "File list changed, please check the settings again."
#~ msgstr "文件列表改变了，请再次检查设置。"

#~ msgid "Cannot continue: The duration in the timeline exceeds the duration of some queued files."
#~ msgstr "不能继续。时间线中的持续时间超过了某些排队文件的持续时间。"

#~ msgid "Start:"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid ""
#~ "Stream duration always refers to the file with the longest duration.\n"
#~ "If the \"Duration\" data is missing, it will be set to {0}."
#~ msgstr "最大时间指的是持续时间最长的文件，否则它将被设置为{0}。"

#~ msgid "There are still processes running.. if you want to stop them, use the \"Abort\" button."
#~ msgstr ""
#~ "仍有一些进程在运行。如果你想停止它们，请使用 \"中止 \"按钮。\n"
#~ "\n"
#~ "你想杀死应用程序吗？"

#~ msgid "Multimedia streams analyzer"
#~ msgstr "多媒体流分析器"

#~ msgid "Close Videomass"
#~ msgstr "关闭 Videomass"

#~ msgid "Media Details"
#~ msgstr "媒体流"

#~ msgid "wait... all operations will be stopped at the end of the download in progress "
#~ msgstr "等待......所有操作将在正在进行的下载结束后停止。"

#~ msgid "ERROR: Some equal URLs found"
#~ msgstr "错误：发现一些相同的URLs"

#~ msgid "Enter URLs below"
#~ msgstr "在下面输入网址"

#~ msgid "Opens the Videomass configuration folder"
#~ msgstr "打开Videomass配置文件夹"

#~ msgid "Opens the Videomass log folder, if exists"
#~ msgstr "打开Videomass日志文件夹，如果存在的话。"

#~ msgid "Opens the Videomass cache folder, if exists"
#~ msgstr "打开Videomass缓存文件夹，如果存在的话。"

#~ msgid "System"
#~ msgstr "系统"

#~ msgid ""
#~ "Unexpected error while creating file:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}"
#~ msgstr ""
#~ "Unexpected error while creating file:\n"
#~ "\n"
#~ "{0}"

#~ msgid "cache folder has not been created yet."
#~ msgstr "cache文件夹还没有被创建。"

#~ msgid "Output Monitor"
#~ msgstr "输出监控器\tShift+O"

#~ msgid "Display of selected items in text format"
#~ msgstr "以文本格式显示所选项目"

#~ msgid "Select items to view them in text format"
#~ msgstr "选择项目，以文本格式查看它们"

#~ msgid "Data Format"
#~ msgstr "数据格式"

#~ msgid "Enable text format"
#~ msgstr "启用文本格式"

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "ENABLED:"
#~ msgstr "已启用："

#~ msgid "DISABLED:"
#~ msgstr "禁用："

#~ msgid "CODING CAPABILITY"
#~ msgstr "编码能力"

#~ msgid "DECODING CAPABILITY"
#~ msgstr "解码能力"

#~ msgid "Generates duo video for comparison"
#~ msgstr "生成二重奏视频进行比较"

#~ msgid "Load Frame"
#~ msgstr "Load Frame"

#~ msgid "How to upgrade a Python package"
#~ msgstr "如何升级一个Python软件包"

#~ msgid "Required: Microsoft Visual C++ 2010 Service Pack 1 Redistributable Package (x86)"
#~ msgstr "需要。Microsoft Visual C++ 2010 Service Pack 1 Redistributable Package (x86)"

#~ msgid "How to install pip on your Linux distribution"
#~ msgstr "如何在你的Linux发行版上安装pip"

#~ msgid ""
#~ "Make sure you are using the latest available version of\n"
#~ "'{}'. This allows you to avoid download problems.\n"
#~ msgstr ""
#~ "请确保你使用的是最新的可用版本的\n"
#~ "'{}'. 这可以让你避免下载问题。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Not Installed"
#~ msgstr "未安装"

#~ msgid "Topic List..."
#~ msgstr "主题列表..."

#~ msgid "Choose a topic in the list"
#~ msgstr "在列表中选择一个主题"

#~ msgid "First, choose a topic in the drop down list"
#~ msgstr "首先，在下拉列表中选择一个主题"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "First, choose a topic in the drop down list"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "首先，在下拉列表中选择一个主题"

#~ msgid "Check new versions of Videomass presets from homepage"
#~ msgstr "从主页上查看新版本的Videomass预设"

#~ msgid "Setting timestamp"
#~ msgstr "设置时间戳"

#~ msgid "Version in Use"
#~ msgstr "使用中的版本"

#~ msgid "Go to the 'YouTube Downloader' panel"
#~ msgstr "转到 \"YouTube下载器 \"面板"

#~ msgid "There is a new version available {0}"
#~ msgstr "有一个新的版本可用{0}。"

#~ msgid "No new version available"
#~ msgstr "没有新版本"

#~ msgid "Add a new profile from this panel with the current settings"
#~ msgstr "在这个面板上用当前设置添加一个新的配置文件"

#~ msgid "Add Profile"
#~ msgstr "添加配置文件"

#~ msgid "Convert using FFmpeg"
#~ msgstr "使用FFmpeg进行转换"

#~ msgid "Convert"
#~ msgstr "转换"

#~ msgid "Download files using youtube-dl"
#~ msgstr "使用YouTube-dl下载文件"

#~ msgid "URL list changed, please check the settings again."
#~ msgstr "URL列表改变了，请再次检查设置。"

#~ msgid "Deadline/Quality"
#~ msgstr "最后期限/质量"

#~ msgid ""
#~ "Quality/Speed\n"
#~ "ratio modifier:"
#~ msgstr ""
#~ "Quality/Speed\n"
#~ "ratio修改器："

#~ msgid "Activates row-mt 1"
#~ msgstr "激活行-mt 1"

#~ msgid "Level"
#~ msgstr "级别"

#~ msgid "Tune"
#~ msgstr "调子"

#~ msgid "Audio normalization is required only for some files"
#~ msgstr "仅对某些文件需要进行音频规范化处理"

#~ msgid "Audio normalization will not be applied because the source signal is equal"
#~ msgstr "音频归一化将不被应用，因为源信号是相等的。"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: {0}\n"
#~ "\n"
#~ "{1} is not installed, use your package manager to install it."
#~ msgstr ""
#~ "ERROR: {0}\n"
#~ "\n"
#~ "{1}没有安装，请使用你的软件包管理器来安装它。"

#~ msgid "Prevent overwriting files"
#~ msgstr "防止覆写文件"

#~ msgid "Play selected url"
#~ msgstr "播放选定的网址"

#~ msgid "An item must be selected in the URLs checklist"
#~ msgstr "必须在URLs检查表中选择一个项目"

#~ msgid ""
#~ "Only one video can be played at a time.\n"
#~ "\n"
#~ "Unsupported '{0}':\n"
#~ "'{1}'"
#~ msgstr ""
#~ "一次只能播放一个视频。\n"
#~ "\n"
#~ "Unsupported '{0}':n\n"
#~ "'{1}'"

#~ msgid "Quality"
#~ msgstr "质量"

#~ msgid "Suppress excess output"
#~ msgstr "抑制多余的输出"

#~ msgid "If activated, hides some output messages."
#~ msgstr "如果激活，将隐藏一些输出信息"

#~ msgid "Delete all text from the list"
#~ msgstr "删除列表中的所有文本"

#~ msgid "Duration hours"
#~ msgstr "持续时间"

#~ msgid "Duration minutes"
#~ msgstr "持续时间"

#~ msgid "Start hours"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Show panel for editing timeline (seek/duration)"
#~ msgstr "显示编辑时间线的面板（寻路/时间）。"

#~ msgid "Codec"
#~ msgstr "编解码器"

#~ msgid "CRF"
#~ msgstr "CRF"

#~ msgid "Bit Rate (kb)"
#~ msgstr "比特率(kb)"

#~ msgid "Min Rate (kb)"
#~ msgstr "最小速率(kb)"

#~ msgid "Max Rate (kb)"
#~ msgstr "最大速率（kb）"

#~ msgid "Buffer Size (kb)"
#~ msgstr "缓冲区大小（kb）"

#~ msgid "Pixel Format"
#~ msgstr "像素格式"

#~ msgid "Output format and file extension. The content may change based on the codec and media"
#~ msgstr "输出格式和文件扩展名。内容可能会根据编解码器和媒体的不同而改变"

#~ msgid ""
#~ "Total Duration:\n"
#~ "{}"
#~ msgstr "总时间"

#~ msgid "Audio/Video EBU normalization"
#~ msgstr "音频/视频 EBU规范化"

#~ msgid "Audio conversions"
#~ msgstr "音频转换"

#~ msgid "Audio EBU normalization"
#~ msgstr "音频EBU归一化"

#~ msgid "Seek"
#~ msgstr "寻找"

#~ msgid "Seek to given time position"
#~ msgstr "寻觅给定的时间位置"

#~ msgid "Set the amount of steps the slider moves using 'UP' or 'DOWN' arrow and 'UP' or 'DOWN' page, to quickly set a more accurate time selection"
#~ msgstr "使用'上'或'下'箭头和'上'或'下'页面设置滑块移动的步数，以快速设置更准确的时间选择。"

#~ msgid "Menu bar > Tools > Update {}"
#~ msgstr "菜单栏 > 工具 > 更新 {}。"

#~ msgid ""
#~ "Be patient...\n"
#~ "this can take a few minutes."
#~ msgstr ""
#~ "要有耐心...。\n"
#~ "这可能需要几分钟的时间。"

#~ msgid "Update {}"
#~ msgstr "更新 {}"

#~ msgid "Update the downloader to the latest version"
#~ msgstr "将下载器更新到最新版本"

#~ msgid "{0} is already up-to-date {1}"
#~ msgstr "{0}已经是最新的了{1}。"

#~ msgid ""
#~ "{0} version {1} is available and will replace the old version {2}\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to update now?"
#~ msgstr ""
#~ "{0}版本{1}可用，并将取代旧版本{2}n\n"
#~ "\n"
#~ "你想现在更新吗？"

#~ msgid ""
#~ "To update {} it is necessary to rebuild the Videomass AppImage. This procedure will be completely automatic and will only require you to select the location of the AppImage.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to continue?"
#~ msgstr ""
#~ "为了更新{}，有必要重建Videomass AppImage。这个过程将是完全自动的，只需要你选择AppImage的位置。\n"
#~ "\n"
#~ "你想继续吗？"

#~ msgid "Select the 'Videomass-{}-x86_64.AppImage' file to update"
#~ msgstr "选择 \"Videomass-{}-x86_64.AppImage \"文件来更新。"

#~ msgid ""
#~ "Successful! {0} is up-to-date ({1})\n"
#~ "\n"
#~ "Re-start is required."
#~ msgstr ""
#~ "成功了! {0}是最新的({1})n\n"
#~ "\n"
#~ "需要重新启动。"

#~ msgid ""
#~ "Failed! For details consult:\n"
#~ "{}/AppImage_Updates.log"
#~ msgstr ""
#~ "失败了! 详情请咨询：//AppImage_Updates.log\n"
#~ "{}/AppImage_Updates.log"

#~ msgid "Failed! {}"
#~ msgstr "失败了! {}"

#~ msgid "One or more comma-separated format names that are not compatible with this profile."
#~ msgstr "一个或多个逗号分隔的格式名称，以包括在简介中。"

